<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="mozilla suite">
               <Question Text="al abrir mozilla aparece el mensaje de error advertencia probablemente esta usando software obsoleto e inseguro">
                    <AnswerIndex>al abrir mozilla puede aparecer un mensaje de advertencia indicando que el software esta obsoleto o es inseguro como la imagen que vemos a continuacion esto es debido a que mozilla comprueba semanal o mensualmente si existen nuevas versiones del programa en caso de haber una version mas reciente abre el navegador con una pagina donde indica esta advertencia se puede evitar este comportamiento en mozilla realizando algunos ajustes en la configuracion los pasos que deberemos dar son los siguientes hacer clic en el menu editar preferencias en la pantalla que aparece pulsar sobre avanzadas inst de software desactivar la opcion comprobar si hay actualizaciones del apartado notificaciones de actualizacion que aparece a la derecha de la pantalla tal y como se indica en la imagen y finalmente pulsar aceptar</AnswerIndex>
                    <Answer>Al abrir Mozilla puede aparecer un mensaje de advertencia indicando que el software está obsoleto o es inseguro como la imagen que vemos a continuación.
Esto es debido a que Mozilla comprueba semanal o mensualmente si existen nuevas versiones del programa. En caso de haber una versión más reciente abre el navegador con una página donde indica esta advertencia.
Se puede evitar este comportamiento en Mozilla realizando algunos ajustes en la configuración. Los pasos que deberemos dar son los siguientes:
Hacer clic en el menú "Editar - Preferencias" En la pantalla que aparece pulsar sobre "Avanzadas - Inst. de software". Desactivar la opción "Comprobar si hay actualizaciones" del apartado "Notificaciones de actualización" que aparece a la derecha de la pantalla tal y como se indica en la imagen y finalmente pulsar aceptar.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=41&id=294&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
