<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="cliente vpn uja error en el registro de windows software microsoft driver signing policy">
               <AnswerIndex>durante la instalacion del cliente vpn uja en determinados casos es posible que aparezca un mensaje de error de escritura en el registro de windows en la rama software microsoft driver signing policy este error esta relacionado con la instalacion de drivers firmados en windows xp generalmente es suficiente con ignorar el error en caso de que se este realizando una instalacion automatica y el equipo este bloqueado se deben pulsar simultaneamente las teclas ctrl alt supr y acceder al administrador de tareas de windows en la pestaña procesos debemos buscar el proceso instala auto v6 exe basta con marcarlo y pulsar el boton terminar proceso a partir de aqui se puede completar el resto de la instalacion de forma manual </AnswerIndex>
               <Answer>Durante la instalación del cliente VPN-UJA, en determinadoscasos es posible que aparezca un mensaje de error de escritura en elregistro de Windows, en la rama \Software\Microsoft\DriverSigning\Policy. Este error estárelacionado con la instalación de drivers firmados en Windows XP.
Generalmente, es suficiente con ignorarel error. En caso de que se esté realizando una instalación automática y elequipo esté bloqueado se debenpulsar simultáneamente las teclas CTRL-ALT-SUPR y acceder al administrador detareas de Windows. En la pestaña Procesos, debemos buscar el proceso Instala-auto-v6.exe.Basta con marcarlo y pulsar el botón Terminar Proceso.A partir de aquí se puede completar el resto de la instalación de formamanual.
 
 </Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=49&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
