<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="conexion a la red riuja">
          <Question Text="no puedo ver ningun equipo desde el icono mis sitios de red en windows xp o en red en windows vista">
               <AnswerIndex>inicialmente y aunque parezca algo muy basico compruebe que el equipo remoto al que quiere acceder este encendido y con el sistema windows correctamente iniciado la siguiente comprobacion basica consiste en ver si los dos equipos el equipo local y el equipo remoto estan en un mismo grupo de trabajo para comprobar el grupo de trabajo en el que se encuentra nuestro equipo pulse con el boton derecho del raton sobre el icono mi pc o equipo en el escritorio de windows segun el caso y seleccione propiedades en el menu que aparece en la pestaña nombre del equipo podemos ver ademas del nombre netbios de nuestro pc el grupo de trabajo en el que nos encontramos para windows xp o en la categoria configuracion de nombre grupo y dominio en windows vista generalmente el grupo de trabajo sera riuja salvo que internamente se hayan definido otros grupos de trabajo personalizados en su departamento u organizacion el grupo de trabajo riuja abarca a toda la universidad de jaen y por lo tanto contiene un numero elevado de ordenadores de forma que desde el icono mis sitios de red o red de windows no se puede gestionar de forma correcta no parecen todos y en muchos casos no aparece ninguno la alternativa es buscar el ordenador remoto manualmente para ello siga los siguientes pasos boton inicio buscar pc o equipos o personas en la ventana que aparece indicamos el nombre del pc al que queremos acceder si tenemos acceso al equipo remoto que estamos buscando nos aparecera en la ventana de resultados de la busqueda si por el contrario estamos en un grupo de trabajo diferente a riuja debe comprobar que los equipos remotos a los que quiere acceder esten en su mismo grupo de trabajo diferente de riuja y en cualquier caso debe probar la opcion de buscar el equipo manualmente</AnswerIndex>
               <Answer>Inicialmente (y aunque parezca algo muy básico) compruebe que el equipo remoto al que quiere acceder esté encendido y con el sistema Windows correctamente iniciado. La siguiente comprobación básica consiste en ver si los dos equipos (el equipo local y el equipo remoto) están en un mismo grupo de trabajo. Para comprobar el grupo de trabajo en el que se encuentra nuestro equipo, pulse con el botón derecho del ratón sobre el icono Mi PC/Equipo en el escritorio de Windows (según el caso), y seleccione Propiedades en el menú que aparece. En la pestaña Nombre del Equipo podemos ver, además del nombre NetBIOS de nuestro PC, el grupo de trabajo en el que nos encontramos para Windows XP o en la categoría Configuración de nombre, grupo y dominio en Windows Vista. Generalmente el grupo de trabajo será RIUJA , salvo que internamente se hayan definido otros grupos de trabajo personalizados en su departamento u organización. El grupo de trabajo RIUJA abarca a toda la Universidad de Jaén y por lo tanto, contiene un número elevado de ordenadores, de forma que desde el icono Mis sitios de Red/Red de Windows no se puede gestionar de forma correcta (no parecen todos y en muchos casos, no aparece ninguno). La alternativa es buscar el ordenador remoto manualmente. Para ello siga los siguientes pasos: Botón Inicio Buscar PC/Equipos o personas. En la ventana que aparece indicamos el nombre del PC al que queremos acceder. Si tenemos acceso al equipo remoto que estamos buscando, nos aparecerá en la ventana de resultados de la búsqueda. Si por el contrario, estamos en un grupo de trabajo diferente a RIUJA , debe comprobar qué los equipos remotos a los que quiere acceder estén en su mismo grupo de trabajo (diferente de RIUJA ), y en cualquier caso, debe probar la opción de buscar el equipo manualmente.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=4&id=205&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
