<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual vpn">
          <Question Text="cuando me conecto desde linux la conexion se hace correctamente pero no hay trafico de red">
               <AnswerIndex>el problema generalmente es debido al cortafuegos interno de linux iptables para que la conexion vpn funcione correctamente se debe permitir el paso de trafico para los siguientes puertos protocolo 50 esp en ambos sentidos protocolo 51 ah puerto udp 500 isakmp puerto udp 10001 nat transversal esto generalmente se puede hacer editando el fichero correspondiente de iptables en redhat o etc o sysconfig o iptables o con alguna herramienta grafica propietaria de la distribucion si a pesar de abrir los puertos anteriores sigue sin haber trafico de red se puede abrir todo el trafico relativo a la interfaz virtual de vpn nlv0 con una regla del tipo iptables a input i nlv0 j accept en cualquier caso se recomienda consultar la ayuda correspondiente a iptables</AnswerIndex>
               <Answer>El problema generalmente es debido al cortafuegos interno de Linux (iptables).
Para que la conexión VPN funcione correctamente, se debe permitir el paso de tráfico para los siguientes puertos:
Protocolo 50 (ESP) en ambos sentidos Protocolo 51 (AH) Puerto UDP 500 (ISAKMP) Puerto UDP 10001 (NAT Transversal) Esto, generalmente se puede hacer editando el fichero correspondiente de iptables (en Redhat /etc/sysconfig/iptables) o con alguna herramienta gráfica propietaria de la distribución.
Si a pesar de abrir los puertos anteriores sigue sin haber tráfico de red, se puede abrir todo el tráfico relativo a la interfaz virtual de VPN (nlv0), con una regla del tipo:
iptables -A input -i nlv0 -j ACCEPT
En cualquier caso, se recomienda consultar la ayuda correspondiente a iptables.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=343&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
