<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="listas de correo">
          <Categorie Text="administrador propietario moderador">
               <Question Text="el mensaje enviado a la lista ha sido retenido porque el cuerpo es demasiado grande xxxxxx bytes con un limite de xx kb">
                    <AnswerIndex>todas las listas de correo electronico establecen un limite maximo para el tamaño del mensaje independientemente de los permisos de suscripcion si supera este limite cuando adjunta uno o varios ficheros el mensaje quedara pendiente de la decision del propietario de la lista los limites de tamaño de mensajes se establecen para evitar saturar el gestor de listas tenga en cuenta que un mensaje de 50 mb enviado a 100 personas ocupa un tamaño de 5000 mb para envio de ficheros grandes se recomienda publicar la informacion en el web y enviar a la lista la url como administrador de listas puede activar opcion scrub nondigest para sustituir los ficheros adjuntos por una url la podra encontrar en opciones de entrega regular si no desea utilizar ninguna de estas opciones tenga en cuanta que los servidores de correo de la uja no le permitira enviar mensajes con un tamaño maximo de 10mb</AnswerIndex>
                    <Answer>Todas las listas de correo electrónico establecen un límite máximo para el tamaño del mensaje. Independientemente de los permisos de suscripción, si supera este límite cuando adjunta uno o varios ficheros, el mensaje quedará pendiente de la decisión del propietario de la lista. Los límites de tamaño de mensajes se establecen para evitar saturar el gestor de listas. Tenga en cuenta que un mensaje de 50 Mb enviado a 100 personas ocupa un tamaño de 5000 Mb. Para envío de ficheros grandes se recomienda publicar la información en el Web y enviar a la lista la URL. Como administrador de listas, puede activar opción scrub_nondigest, para sustituir los ficheros adjuntos por una URL. La podrá encontrar en opciones de entrega regular. Si no desea utilizar ninguna de estas opciones, tenga en cuanta que los servidores de correo de la UJA no le permitirá enviar mensajes con un tamaño máximo de 10Mb.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=55&id=317&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
