<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="web">
          <Categorie Text="alojamiento">
               <Question Text="puedo obtener estadisticas de mi espacio web">
                    <AnswerIndex>si los espacios web la universidad de jaen institucionales www ujaen es y personales www4 ujaen es tienen estadisticas completas de las conexiones realizadas solo puede consultar las estadisticas el responsable web que publica los contenidos ya que se requiere usuario o clave para acceder para consultar las estadisticas de un espacio web añada a la url del espacio la palabra estadisticas introduzca el usuario y la clave del espacio web y obtendra las estadisticas ejemplo paginas institucionales o serv o espacioweb o estadisticas ejemplo paginas personales o usuario o estadisticas</AnswerIndex>
                    <Answer>Si. Los espacios web la Universidad de Jaén institucionales (<a href="http://www.ujaen.es">www.ujaen.es</a>) y personales (www4.ujaen.es) tienen estadísticas completas de las conexiones realizadas.
Sólo puede consultar las estadisticas el responsable web que publica los contenidos ya que se requiere usuario/clave para acceder.
Para consultar las estadísticas de un espacio web, añada a la URL del espacio la palabra estadisticas. Introduzca el usuario y la clave del espacio web y obtendrá las estadísticas.
Ejemplo páginas institucionales: <a href="http://www.ujaen.es/serv/espacioweb/estadisticas">http://www.ujaen.es/serv/espacioweb/estadisticas</a>
Ejemplo páginas personales: <a href="http://www4.ujaen.es/~usuario/estadisticas">http://www4.ujaen.es/~usuario/estadisticas</a></Answer>
                    <Link>http://www.ujaen.es</Link>
                    <Link>http://www.ujaen.es/serv/espacioweb/estadisticas</Link>
                    <Link>http://www4.ujaen.es/~usuario/estadisticas</Link>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=20&id=319&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
