<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="campus virtual">
          <Question Text="he olvidado mi contraseña">
               <AnswerIndex>estudiantes de primer segundo y tercer ciclo puedes obtener tu usuario y nueva contraseña en 1 los puntos de informacion universitaria piu utilizando la tarjeta de estudiante 2 la secretaria de tu centro estudiantes de primer y segundo ciclo 3 secretariado de tercer ciclo y enseñanzas propias seccion de estudios de postgrado estudiantes de tercer ciclo la solicitud en el caso de los apartados 2 y 3 puede encontrarla en la pagina web del servicio de gestion academica estudiantes de bachillerato puedes obtener tu usuario y nueva contraseña en el servicio de gestion academica o en cualquier secretaria de centro la solicitud esta disponible en la pagina web del servicio de gestion academica</AnswerIndex>
               <Answer>Estudiantes de primer, segundo y tercer ciclo:
Puedes obtener tu usuario y nueva contraseña en:
1. los Puntos de Información Universitaria (PIU), utilizando la tarjeta de estudiante.
2. la Secretaría de tu Centro (estudiantes de primer y segundo ciclo).
3. Secretariado de Tercer Ciclo y Enseñanzas Propias-Sección de Estudios de Postgrado (estudiantes de tercer ciclo).
La solicitud en el caso de los apartados 2 y 3 puede encontrarla en la página web del Servicio de Gestión Académica:
<a href="http://www.ujaen.es/serv/sga/documentos/cv_solicitud_usuario.pdf">http://www.ujaen.es/serv/sga/documentos/cv_solicitud_usuario.pdf</a>
Estudiantes de bachillerato:
puedes obtener tu usuario y nueva contraseña en el Servicio de Gestión Académica o en cualquier Secretaría de Centro.
La solicitud está disponible en la página web del Servicio de Gestión Académica:
<a href="http://www.ujaen.es/serv/sga/documentos/cv_solicitud_usuario.pdf">http://www.ujaen.es/serv/sga/documentos/cv_solicitud_usuario.pdf</a></Answer>
               <Link>http://www.ujaen.es/serv/sga/documentos/cv_solicitud_usuario.pdf</Link>
               <Link>http://www.ujaen.es/serv/sga/documentos/cv_solicitud_usuario.pdf</Link>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=3&id=355&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
