<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="cliente vpn para vista errores de configuracion y conexion">
               <AnswerIndex>durante el proceso de instalacion del cliente vpn para vista se configura todo lo necesario para conectarse a la universidad con un perfil especifico si por cualquier motivo no llega a completarse la configuracion del cliente podemos solucionarlo de varias formas 1 haciendo doble clic en el icono configurar perfil vpn uja que se habra creado en el escritorio esto crea automaticamente de nuevo el perfil y asigna los parametros correctos previamente nos pide nuestro nombre de usuario sin ujaen es para realizar la configuracion del perfil 2 opcionalmente podemos ejecutar el fichero asistente vpn uja que podemos encontrar en c vpn uja vista esto hace una configuracion alternativa del perfil usando un asistente de configuracion aunque con el paso 1 deberia ser suficiente si tenemos cualquier problema siempre podemos eliminar el perfil actual abriendo el cliente vpn uja y entrando en el menu edit the profile seleccionamos el perfil riuja y pulsamos el boton delete una vez eliminado podemos volver a crear el perfil mediante el paso 1 anteriormente indicado nota si al solicitarnos el nombre de usuario lo dejamos en blanco el perfil aparecera configurado por defecto con el usuario usuario que no corresponde a ningun nombre de usuario valido para guardar el nombre de usuario correcto podemos ejecutar de nuevo el paso 1 indicando de nuevo el nombre de usuario sin ujaen es </AnswerIndex>
               <Answer>Durante el proceso de instalación del cliente VPN para VISTA, se configura todo lo necesario para conectarse a la Universidad con un perfil específico.
Si por cualquier motivo, no llega a completarse la configuración del cliente, podemos solucionarlo de varias formas:
1) Haciendo doble clic en el icono "Configurar Perfil VPN-UJA" que se habrá creado en el escritorio. Esto crea automáticamente de nuevo el perfil y asigna los parámetros correctos. Previamente nos pide nuestro nombre de usuario (sin @ujaen.es) para realizar la configuración del perfil (*).2)  Opcionalmente, podemos ejecutar el fichero Asistente-VPN-UJA, que podemos encontrar en C:\VPN-UJA-Vista. Esto hace una configuración alternativa del perfil usando un asistente de configuración, aunque con el paso 1) debería ser suficiente.
Si tenemos cualquier problema, siempre podemos eliminar el perfil actual, abriendo el cliente VPN-UJA y entrando en el menú Edit the profile. Seleccionamos el perfil RIUJA y pulsamos el botón Delete. Unavez eliminado, podemos volver a crear el perfil mediante el paso 1) anteriormente indicado. 
 
(*) NOTA: si al solicitarnos el nombre de usuario lo dejamos en blanco, el perfil aparecerá configurado por defecto con el usuario usuario , que no corresponde a ningún nombre de usuario válido. Para guardar el nombre de usuario correcto, podemos ejecutar de nuevo el paso 1 indicando de nuevo el nombre de usuario (sin @ujaen.es).
 </Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=360&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
