<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="arranque">
                    <Question Text="windows 98 se queda colgado en la pantalla de arranque">
                         <AnswerIndex>antes de nada desde el servicio de informatica se le recomienda que actualice su sistema operativo a windows xp ya que despues del plan renove del año 2007 no se ofrecera soporte de mantenimiento a equipos con windows 98 si por alguna necesidad todavia usa windows 98 para resolver este problema pruebe alguna de las siguientes opciones 1 reinicie el ordenador y en cuanto aparezca el mensaje iniciando windows 98 pulse f8 repetidas veces y entre las opciones de arranque seleccione modo a prueba de fallos a continuacion apague el ordenador y reinicie normalmente si su problema subsiste vaya al siguiente punto a veces un mal apagado del ordenador puede provocar este problema 2 reinicie el ordenador y en cuanto aparezca el mensaje iniciando windows 98 pulse f8 repetidas veces y dentro de las opciones de arranque seleccione modo ms dos una vez que aparezca el simbolo del sistema c escriba scandisk y pulse la tecla enter 3 la tercera opcion es la mas util y efectiva especialmente si los problemas de arranque se han producido recientemente cinco dias como maximo para ello arranque el ordenador y pulse repetidamente la tecla f8 hasta entrar en el menu de arranque de windows seleccione la opcion solo simbolo de sistema cuando aparezca el simbolo del sistema c escriba scanreg o restore se lanzara una utilidad de restauracion del registro de windows con una pantalla similar a la siguiente en esta pantalla aparecen las ultimas copias de seguridad de la configuracion de registro de windows las ultimas cinco configuraciones correctas de windows antes de que fallara el arranque del pc basta con seleccionar la mas reciente y restaurarla volvemos a arrancar windows y comprobamos si arranca correctamente si continua fallando sera necesario repetir el proceso anterior con una configuracion mas antigua hasta probar las cinco posibles si tras haber probado todas las configuraciones el equipo sigue sin arrancar la solucion pasa por solicitar al servicio de informatica el formateo del equipo haciendo previamente una copia de seguridad de sus datos personales bien de forma personal o encargandole dicha tarea a su proveedor habitual con cargo a su centro de gastos ya que el servicio de informatica no presta este servicio</AnswerIndex>
                         <Answer>Antes de nada, desde el Servicio de Informática se le recomienda que actualice su sistema operativo a Windows XP , ya que después del Plan Renove del año 2007 no se ofrecerá soporte de mantenimiento a equipos con Windows 98.
Si por alguna necesidad todavía usa Windows 98, para resolver este problema pruebe alguna de las siguientes opciones:
1. Reinicie el ordenador y en cuanto aparezca el mensaje Iniciando Windows 98... , pulse F8 repetidas veces y entre las opciones de arranque, seleccione Modo a prueba de fallos. A continuación, apague el ordenador y reinicie normalmente. Si su problema subsiste vaya al siguiente punto. A veces un mal apagado del ordenador puede provocar este problema.
2. Reinicie el ordenador y en cuanto aparezca el mensaje Iniciando Windows 98... , pulse F8 repetidas veces y dentro de las opciones de arranque, seleccione Modo MS-DOS. Una vez que aparezca el símbolo del sistema ( C:\ ) escriba scandisk y pulse la tecla ENTER.
3. La tercera opción es la más útil y efectiva, especialmente si los problemas de arranque se han producido recientemente (cinco días como máximo). Para ello arranque el ordenador y pulse repetidamente la tecla F8 , hasta entrar en el menú de arranque de Windows. Seleccione la opción Sólo símbolo de sistema. Cuando aparezca el símbolo del sistema ( C:\ ) escriba scanreg /restore. Se lanzará una utilidad de restauración del registro de Windows con una pantalla similar a la siguiente:
En esta pantalla aparecen las últimas copias de seguridad de la configuración de Registro de Windows (las últimas cinco configuraciones correctas de Windows antes de que fallara el arranque del PC). Basta con seleccionar la más reciente y restaurarla.
Volvemos a arrancar Windows y comprobamos si arranca correctamente. Si continúa fallando, será necesario repetir el proceso anterior con una configuración más antigua hasta probar las cinco posibles.
Si tras haber probado todas las configuraciones el equipo sigue sin arrancar, la solución pasa por solicitar al Servicio de Informática el formateo del equipo, haciendo previamente una copia de seguridad de sus datos personales , bien de forma personal o encargándole dicha tarea a su proveedor habitual con cargo a su centro de gastos, ya que el Servicio de Informática no presta este servicio.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=31&id=118&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
