<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="mozilla suite">
               <Question Text="al leer el correo no me pregunta la contraseña">
                    <AnswerIndex>mozilla tiene un administrador de contraseñas que permite o evita la introduccion de la contraseña si la primera ve que la pide nosotros se lo confirmamos es por ello que en sucesivas conexiones ya no la pida si queremos que mozilla vuelva a pedir la contraseña cada vez que nosotros entramos o abrimos nuestro cliente de correo electronico deberemos activar la opcion correspondiente en el administrador de contraseñas los pasos son los siguientes seleccione el menu herramientas administrador de contraseñas administrar contraseñas guardadas en el administrador seleccione la linea o contraseña correspondiente al correo electronico y pulse el boton eliminar una vez hecho esto cada vez que inicie el correo de mozilla e intente descargarse el correo se le pedira la contraseña de su buzon </AnswerIndex>
                    <Answer>Mozilla tiene un administrador de contraseñas que permite o evita la introducción de la contraseña si la primera ve que la pide nosotros se lo confirmamos. Es por ello que en sucesivas conexiones ya no la pida.
 Si queremos que Mozilla vuelva a pedir la contraseña cada vez que nosotros entramos o abrimos nuestro cliente de correo electrónico, deberemos activar la opción correspondiente en el Administrador de contraseñas.
 Los pasos son los siguientes:
 Seleccione el menú "Herramientas - Administrador de contraseñas - Administrar contraseñas guardadas" En el administrador seleccione la linea o contraseña correspondiente al correo electrónico y pulse el botón eliminar. Una vez hecho esto cada vez que inicie el Correo de Mozilla e intente descargarse el correo se le pedirá la contraseña de su buzón.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=41&id=194&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
