<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="conexion inalambrica">
          <Categorie Text="informacion general">
               <Question Text="panda titanium 2006 me pregunta cada cierto tiempo que ha detectado un intruso wifi que debo de hacer con esos avisos">
                    <AnswerIndex>panda titanium 2006 detecta los puntos de acceso inalambricos como intrusos wifi esto lo hace asi para evitar que otros equipos pueden acceder al nuestro mediante enlaces inalambricos para desactivar esta caracteristica debes hacer lo siguiente abre el panda titanium 2006 y en la pantalla principal escoge la categoria configurar protecciones desde ahi elige configurar protecciones y despues proteccion del firewall en opciones avanzadas elige configurar opciones avanzadas y en la parte de abajo dentro del bloque deteccion de intrusiones wifi desactiva la casilla que dice activar deteccion de intrusiones wifi ten en cuenta que se deshabilita esta proteccion por lo que deberas suplirla con otras medidas de seguridad te recomendamos que actualices a la ultima version de panda</AnswerIndex>
                    <Answer>Panda Titanium 2006 detecta los puntos de acceso inalámbricos como intrusos WiFi. Esto lo hace así para evitar que otros equipos pueden acceder al nuestro mediante enlaces inalámbricos. Para desactivar esta característica debes hacer lo siguiente:
Abre el Panda Titanium 2006 y en la pantalla principal escoge la categoría Configurar Protecciones.
Desde ahí elige Configurar protecciones y después Protección del firewall.
En opciones Avanzadas elige Configurar Opciones Avanzadas y en la parte de abajo, dentro del bloque Detección de intrusiones WiFi , desactiva la casilla que dice: Activar detección de intrusiones WiFi.
Ten en cuenta que se deshabilita esta protección, por lo que deberás suplirla con otras medidas de seguridad. Te recomendamos que actualices a la última versión de <a href="http://www.ujaen.es/sci/invdoc/avpanda/"> Panda </a>.</Answer>
                    <Link>http://www.ujaen.es/sci/invdoc/avpanda/</Link>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=62&id=243&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
