<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="impresoras">
               <Categorie Text="local">
                    <Question Text="mi impresora no imprime y no da ningun mensaje de error">
                         <AnswerIndex>1 compruebe que la impresora esta encendida 2 compruebe que la impresora esta instalada y en estado listo para ello siga los siguientes pasos boton inicio panel de control impresoras pase el puntero del raton sobre el icono de la impresora correspondiente y verifique que el estado es listo o preparado si no aparece ninguno de estos estados compruebe la conexion de cables de la impresora con el equipo 3 si el estado es listo o preparado compruebe la cola de impresion y el estado de los trabajos que se encuentran en cola compruebe si hay algun trabajo de impresion que este atascando los demas e intente eliminarlo con el boton derecho del raton sobre el trabajo compruebe tambien que la impresora no este en pausa 4 desconecte la impresora del boton de encendido y vuelva a encenderla imprima de nuevo el documento si ningun paso de los anteriores ha solucionado el problema vuelva a reinstalar la impresora desinstalandola previamente</AnswerIndex>
                         <Answer>1)   Compruebe que la impresora está encendida.
2)   Compruebe que la impresora está instalada y en estado "Listo": Para ello, siga los siguientes pasos: Botón Inicio Panel de Control Impresoras. Pase el puntero del ratón sobre el icono de la impresora correspondiente y verifique que el estado es "Listo" o "Preparado". Si no aparece ninguno de estos estados, compruebe la conexión de cables de la impresora con el equipo.
3)   Si el estado es "Listo" o "Preparado", <a href="http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm" target="_blank" title="Procedimiento Cola de Impresión"> compruebe la cola de impresión </a><a href="http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm"> </a>y el estado de los trabajos que se encuentran en cola. Compruebe si hay algún trabajo de impresión que esté atascando los demás e intente eliminarlo (con el botón derecho del ratón sobre el trabajo). Compruebe también que la impresora no esté en pausa.
4)   Desconecte la impresora del botón de encendido y vuelva a encenderla. Imprima de nuevo el documento.
Si ningún paso de los anteriores ha solucionado el problema, vuelva a reinstalar la impresora desinstalándola previamente.</Answer>
                         <Link>http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm</Link>
                         <Link>http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm</Link>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=34&id=140&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
