<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="arranque">
                    <Question Text="windows xp se queda colgado al arrancar en una pantalla azul en la que se muestran direcciones de memoria y mensajes de sistema">
                         <AnswerIndex>si se trata de windows xp durante el arranque pulse la tecla f8 repetidamente antes del logotipo de windows hasta que salga un menu tipo msdos y elija la opcion ultima configuracion buena conocida si el problema persiste y se considera un usuario avanzado puede arrancar el equipo con el cd de instalacion de windows xp para usar la opcion de reparacion del sistema en el menu que nos aparece pulsaremos la letra r cuando nos lo pida para iniciar la reparacion si la operacion no le otorga demasiada confianza o bien no tiene claro que hacer contacte con la oficina de atencion al usuario del servicio de informatica antes de hacer nada</AnswerIndex>
                         <Answer>Si se trata de Windows XP , durante el arranque pulse la tecla F8 repetidamente antes del logotipo de Windows hasta que salga un menú tipo MSDOS y elija la opción Última configuración buena conocida.
Si el problema persiste y se considera un usuario avanzado, puede arrancar el equipo con el CD de instalación de Windows XP para usar la opción de reparación del sistema. En el menú que nos aparece pulsaremos la letra "R" cuando nos lo pida para iniciar la reparación. Si la operación no le otorga demasiada confianza o bien no tiene claro qué hacer contacte con la <a title="Oficina de Atención al Usuario" target="_blank" href="http://www.ujaen.es/sci/sau/index.html">Oficina de Atención al Usuario</a> del Servicio de Informática antes de hacer nada.</Answer>
                         <Link>http://www.ujaen.es/sci/sau/index.html</Link>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=31&id=126&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
