<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="impresoras">
               <Categorie Text="en red">
                    <Question Text="tengo una impresora compartida conectada localmente a otro equipo de la red pero no imprime y no da ningun mensaje de error">
                         <AnswerIndex>en su equipo 1 compruebe que la impresora esta instalada y en estado listo para ello siga los siguientes pasos boton inicio panel de control impresoras pase el puntero del raton sobre el icono de la impresora correspondiente y verifique que el estado es listo o preparado 2 si el estado es listo o preparado compruebe la cola de impresion y el estado de los trabajos que se encuentran en cola compruebe si hay algun trabajo de impresion que este atascando los demas e intente eliminarlo con el boton derecho del raton sobre el trabajo si el estado es no preparado siga con las comprobaciones en el equipo remoto a continuacion en el equipo remoto al que esta conectado la impresora 1 compruebe que dicho equipo esta encendido 2 compruebe que la impresora esta compartida correctamente y con los permisos adecuados boton inicio panel de control impresoras pulse con el boton derecho del raton sobre el icono de la impresora correspondiente y seleccione compartir debe estar marcada la casilla compartir como tener relleno el campo nombre del recurso y comprobar la contraseña en caso de que la tenga 3 compruebe que se puede imprimir correctamente desde ese equipo remoto imprima una pagina de prueba inicio panel de control impresoras pulse con el boton derecho del raton sobre el icono de la impresora correspondiente y seleccione propiedades en la ventana que se abre haga clic en imprimir pagina de prueba</AnswerIndex>
                         <Answer>EN SU EQUIPO :
1)   Compruebeque la impresora está instalada y en estado "Listo": Para ello, siga lossiguientes pasos: Botón InicioPanel de Control Impresoras. Pase el puntero del ratón sobre el iconode la impresora correspondiente y verifique que el estado es "Listo" o "Preparado".
2)   Siel estado es "Listo" o "Preparado", <a href="http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm"> compruebe la cola de impresión </a> y elestado de los trabajos que se encuentran en cola. Compruebe si hay algúntrabajo de impresión que esté atascando los demás e intente eliminarlo (con elbotón derecho del ratón sobre el trabajo). Si el estado es "No preparado" sigacon las comprobaciones en el equipo remoto (a continuación).
  En el EQUIPO REMOTO (al que está conectado la impresora) :
1)   Compruebe que dicho equipo estáencendido.
2) Compruebeque la impresora está compartida correctamente y con los permisos adecuados: Botón Inicio Panel de ControlImpresoras. Pulse con el botón derecho del ratón sobre el icono de laimpresora correspondiente y seleccione Compartir .Debe estar marcada la casilla Compartircomo ..., tener relleno el campo Nombre del recurso y comprobar lacontraseña (en caso de que la tenga).
3) Compruebe que se puede imprimir correctamente desde ese equipo remoto. Imprima una página de prueba:  Inicio Panel de Control Impresoras. Pulse con el botón derecho del ratón sobre el icono de la impresora correspondiente y seleccione Propiedades. En la ventana que se abre haga clic en Imprimir Página de Prueba .</Answer>
                         <Link>http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm</Link>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=35&id=145&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
