<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="microsoft office">
                    <Question Text="aparece el mensaje de error error de compilacion en el modulo oculto al iniciar word o excel">
                         <AnswerIndex>causa este problema puede ocurrir cuando se cumplen las dos condiciones siguientes la carpeta inicio de microsoft office o la carpeta inicio de microsoft excel contiene uno de los siguientes archivos de plantilla de complemento adobe acrobat pdfmaker o ambos pdfmaker dot pdfmaker xla el software de norton antivirus esta instalado solucion metodo 1 descargue la version mas reciente del complemento para adobe acrobat 5 0 para obtener un complemento actualizado para adobe acrobat 5 0 visite el siguiente sitio web de adobe nota microsoft no admite la descarga e instalacion de complementos desde el sitio web de adobe si necesita ayuda debe ponerse en contacto con el servicio de soporte tecnico de adobe metodo 2 mueva los archivos mueva los archivos pdfmaker dot y pdfmaker xla si este ultimo esta presente desde la carpeta inicio de office o de excel a una carpeta diferente de la unidad de disco duro por ejemplo la carpeta mis documentos para ello siga estos pasos nota dado que existen varias versiones de microsoft windows es posible que los pasos siguientes no sean iguales en su equipo si es asi vea la documentacion del producto para completarlos 1 haga clic en inicio seleccione buscar y haga clic en archivos o carpetas 2 en el cuadro buscar archivos o carpetas con el nombre escriba pdfmaker dot pdfmaker xla 3 en el cuadro buscar en haga clic en el disco duro en el que esta instalado windows normalmente la unidad c y a continuacion haga clic en buscar ahora el archivo pdfmaker dot se encuentra en una de las carpetas siguientes c archivos de programa microsoft office office inicio word 2000 c archivos de programa microsoft office office10 inicio word 2002 c documents and settings nombre de usuario datos de programa microsoft word inicio el archivo pdfmaker xla se encuentra en una de las carpetas siguientes c archivos de programa microsoft office office xlstart excel 2000 c archivos de programa microsoft office office10 xlstart excel 2002 c documents and settings nombre de usuario datos de programa microsoft excel xlstart 4 en la ventana resultado de la busqueda haga clic con el boton secundario del mouse raton en el archivo en cada archivo que encuentre y a continuacion haga clic en cortar 5 en el escritorio haga clic con el boton secundario en la carpeta mis documentos y a continuacion haga clic en pegar metodo 3 visite el sitio web de symantec para obtener informacion sobre norton antivirus asi como actualizaciones del producto para solucionar este problema visite el siguiente sitio web de symantec parra obtener mas informacion y actualizaciones del producto o region o es o o region o es o</AnswerIndex>
                         <Answer>Causa Este problema puede ocurrir cuando se cumplen las dos condiciones siguientes:  La carpeta Inicio de Microsoft Office o la carpeta Inicio de Microsoft Excel contiene uno de los siguientes archivos de plantilla de complemento Adobe Acrobat PDFMaker (o ambos): Pdfmaker.dot Pdfmaker.xla  El software de Norton AntiVirus está instalado. <a href="
top"></a>
Solución Método 1: Descargue la version más reciente del complemento para Adobe Acrobat 5.0 Para obtener un complemento actualizado para Adobe Acrobat 5.0, visite el siguiente sitio Web de Adobe: <a href="http://www.adobe.es/products/acrobat/update.html" target="_blank">http://www.adobe.es/products/acrobat/update.html</a> (http://www.adobe.es/products/acrobat/update.html) Nota Microsoft no admite la descarga e instalación de complementos desde el sitio Web de Adobe. Si necesita ayuda, debe ponerse en contacto con el Servicio de soporte técnico de Adobe. <a href="
top"></a>
Método 2: Mueva los archivos Mueva los archivos Pdfmaker.dot y Pdfmaker.xla (si este último está presente) desde la carpeta Inicio de Office o de Excel a una carpeta diferente de la unidad de disco duro. Por ejemplo, la carpeta Mis documentos. Para ello, siga estos pasos: Nota Dado que existen varias versiones de Microsoft Windows, es posible que los pasos siguientes no sean iguales en su equipo. Si es así, vea la documentación del producto para completarlos. 1. Haga clic en Inicio , seleccione Buscar y haga clic en Archivos o carpetas. 2. En el cuadro Buscar archivos o carpetas con el nombre , escriba pdfmaker.dot pdfmaker.xla. 3. En el cuadro Buscar en , haga clic en el disco duro en el que está instalado Windows (normalmente la unidad C) y, a continuación, haga clic en Buscar ahora. El archivo Pdfmaker.dot se encuentra en una de las carpetas siguientes:  C :\Archivos de programa\Microsoft Office\Office\Inicio (Word 2000)  C :\Archivos de programa\Microsoft Office\Office10\Inicio (Word 2002)  C :\Documents and Settings\ Nombre de usuario \Datos de programa\Microsoft\Word\Inicio El archivo Pdfmaker.xla se encuentra en una de las carpetas siguientes:  C :\Archivos de programa\Microsoft Office\Office\Xlstart (Excel 2000)  C :\Archivos de programa\Microsoft Office\Office10\Xlstart (Excel 2002)  C :\Documents and Settings\ Nombre de usuario \Datos de programa\Microsoft\Excel\Xlstart 4. En la ventana Resultado de la búsqueda, haga clic con el botón secundario del mouse (ratón) en el archivo (en cada archivo que encuentre) y, a continuación, haga clic en Cortar. 5. En el escritorio, haga clic con el botón secundario en la carpeta Mis documentos y, a continuación, haga clic en Pegar. Método 3: Visite el sitio Web de Symantec para obtener información sobre Norton Antivirus, así como actualizaciones del producto Para solucionar este problema, visite el siguiente sitio Web de Symantec parra obtener más información y actualizaciones del producto: <a href="http://www.symantec.com/region/es/" target="_blank">http://www.symantec.com/region/es/</a> (http://www.symantec.com/region/es/)</Answer>
                         <Link>#top</Link>
                         <Link>http://www.adobe.es/products/acrobat/update.html</Link>
                         <Link>#top</Link>
                         <Link>http://www.symantec.com/region/es/</Link>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=54&id=298&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
