<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="telefonia movil">
          <Question Text="como puedo utilizar el buzon de voz en telefonia movil">
               <AnswerIndex>activar desvios al contestador de voz para activar y desactivar un desvio a su contestador de voz tan solo hay que seguir la secuencia para cada uno de las situaciones posibles terminando con la tecla enviar es posible activar el desvio para una dos o todas las situaciones posibles situacion de desvio secuencia desactivacion individual desvio si apagado o fuera de cobertura 62 0637nº de su movil 11 62 desvio si comunica 67 0637nº de su movil 11 67 desvio si no contesta 61 0637nº de su movil 11 61 desvio para todas las llamadas no recomendable 21 0637nº de su movil 11 21 desactivar desvios al contestador de voz si queremos desactivar individualmente la situacion de desvio al contestador se marcaria la situacion indicada en la tabla anterior segun cada caso no obstante para desactivar todos los desvios tenemos la opcion 002 llamar al contestador para llamar al contestador y oir los mensajes marcar 0177 y seguir las instrucciones de la operadora</AnswerIndex>
               <Answer>ACTIVAR DESVÍOS AL CONTESTADOR DE VOZ Para activar y desactivar un desvío a su contestador de voz, tan solo hay que seguir la secuencia para cada uno de las situaciones posibles, terminando con la tecla Enviar.
Es posible activar el desvío para una, dos, o todas las situaciones posibles.
Situación de Desvío Secuencia Desactivación individual Desvío si apagado o fuera de cobertura **62*0637nº de su móvil*11
62
Desvío si comunica **67*0637nº de su móvil*11
67
Desvío si no contesta **61*0637nº de su móvil*11
61
Desvío para todas las llamadas (no recomendable) **21*0637nº de su móvil*11
21
DESACTIVAR DESVÍOS AL CONTESTADOR DE VOZ Si queremos desactivar individualmente  la situación de desvío al contestador, se marcaría la situación indicada en la tabla anterior, según cada caso. No obstante para desactivar todos los desvíos tenemos la opción
002
.
LLAMAR AL CONTESTADOR Para llamar al contestador y oír los mensajes, marcar 0177 , y seguir las instrucciones de la operadora.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=19&id=256&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
