<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual vpn">
          <Question Text="cliente vpn para vista errores en la instalacion">
               <AnswerIndex>desinstalar versiones anteriores del cliente vpn uja para windows vista el cliente vpn uja detecta si hay versiones anteriores instaladas devolviendo un error si detecta alguna otra instalacion en este caso es necesario seguir los siguientes pasos desinstalar la version instalada del cliente vpn uja entrando en el boton de inicio de windows configuracion panel de control programas y caracteristicas en la lista de programas instalados debemos buscar uno que haga referencia a vpn client marcarlo y hacer click en desinstalar una vez desinstalado opcionalmente podemos eliminar en el escritorio los dos iconos siguientes cliente vpn uja configurar perfil vpn uja opcionalmente tambien podemos eliminar manualmente el directorio de instalacion del cliente vpn uja que podemos encontrar en c archivos de programa nortel finalmente es recomendable reiniciar el pc antes de comenzar la nueva instalacion del cliente vpn uja la instalacion no se ha completado el cliente vpn uja esta instalado pero sin configurar si durante el proceso de instalacion no se ha completado el proceso de copia de los ficheros de personalizacion y configuracion del cliente podemos forzar manualmente este proceso mediante el icono configurar perfil vpn uja que podemos encontrar en el escritorio este programa reconfigura de nuevo el cliente vpn uja para adaptarlo a la configuracion especifica de la universidad de jaen y crea el perfil de conexion vpn correspondiente una vez hayamos ejecutado este configurador haciendo doble click sobre el mismo podemos volver a ejecutar el cliente vpn uja y comprobar si aparece todo correctamente configurado instalacion en versiones de vista de 64 bits a la hora de descargar el cliente vpn uja para vista debemos tener en cuenta si la version de windows que estamos usando es de 32 o 64 bits si intentamos instalar la version de 64 bits en un sistema de 32 el instalador lo detectara y abortara la instalacion con un mensaje de error la version de 32 bits sin embargo se debe instalar correctamente tanto en un sistema de 32 como de 64 bits</AnswerIndex>
               <Answer>Desinstalar versiones anteriores del cliente VPN-UJA para Windows VISTA El cliente VPN-UJA detecta si hay versiones anteriores instaladas, devolviendo un error si detecta alguna otra instalación. En este caso, es necesario seguir los siguientes pasos:
Desinstalar la versión instalada del cliente VPN-UJA, entrando en el botón de Inicio de Windows Configuración Panel de Control Programas y características. En la lista de programas instalados debemos buscar uno que haga referencia a "VPN Client", marcarlo y hacer click en Desinstalar. Una vez desinstalado, opcionalmente podemos eliminar en el escritorio los dos iconos siguientes: Cliente VPN-UJA Configurar perfil VPN-UJA          Opcionalmente, también podemos eliminar manualmente el directorio de instalación del cliente VPN-UJA, que podemos encontrar en C:\Archivos de programa\Nortel Finalmente, es recomendable reiniciar el PC antes de comenzar la nueva instalación del cliente VPN-UJA.  
La instalación no se ha completado. El cliente VPN-UJA está instalado, pero sin configurar. Si durante el proceso de instalación no se ha completado el proceso de copia de los ficheros de personalización y configuración del cliente, podemos forzar manualmente este proceso mediante el icono Configurar perfil VPN-UJA  que podemos encontrar en el escritorio. Este programa reconfigura de nuevo el cliente VPN-UJA para adaptarlo a la configuración específica de la Universidad de Jaén, y crea el perfil de conexión VPN correspondiente.
Una vez hayamos ejecutado este configurador haciendo doble click sobre el mismo, podemos volver a ejecutar el cliente VPN-UJA y comprobar si aparece todo correctamente configurado.  
Instalación en versiones de VISTA de 64 bits
A la hora de descargar el cliente VPN-UJA para VISTA, debemos tener en cuenta si la versión de Windows que estamos usando es de 32 o 64 bits. 
Si intentamos instalar la versión de 64 bits en un sistema de 32, el instalador lo detectará y abortará la instalación con un mensaje de error. La versión de 32 bits sin embargo se debe instalar correctamente, tanto en un sistema de 32 como de 64 bits.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=359&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
