<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="antivirus y virus">
               <Categorie Text="antivirus">
                    <Question Text="como utilizar los discos de rescate de panda antivirus">
                         <AnswerIndex>para utilizar el disco de rescate siga los siguientes pasos apague el equipo e introduzca el disco de rescate y arranquelo de nuevo siga las instrucciones que le aparecen en pantalla el antivirus analizara todas sus unidades de disco y en el caso de que localice algun virus le pedira que confirme la desinfeccion este proceso puede durar algunos minutos dependiendo del numero de ficheros que haya en su disco duro hay muchos virus que modifican la configuracion del equipo al infectarlo y es preciso utilizar una herramienta especifica del virus en cuestion posteriormente al analisis con los discos de seguridad para conseguir dejar el equipo en su estado original</AnswerIndex>
                         <Answer>Para utilizar el disco de rescate siga los siguientes pasos:
Apague el equipo e introduzca el disco de rescate y arránquelo de nuevo. Siga las instrucciones que le aparecen en pantalla. El antivirus analizará todas sus unidades de disco y, en el caso de que localice algún virus, le pedirá que confirme la desinfección. Este proceso puede durar algunos minutos dependiendo del número de ficheros que haya en su disco duro. Hay muchos virus que modifican la configuración del equipo al infectarlo, y es preciso utilizar una herramienta específica del virus en cuestión, posteriormente al análisis con los discos de seguridad, para conseguir dejar el equipo en su estado original.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=38&id=173&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
