<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="funcionamiento">
                    <Question Text="mi ordenador portatil acer aspire one no muestra imagen alguna por pantalla o no carga la bateria">
                         <AnswerIndex>si su equipo presenta alguno de estos problemas y sin embargo tiene iluminado el led de encendido y nota que el ventilador y el disco duro estan funcionando se pueden solucionar aplicando los siguientes pasos la solucion a estos problemas se encuentra en la actualizacion de la version de la bios que a continuacion indicaremos aspire one 110 la version que corresponde actualizar es v 3308 http o o support acer euro com o drivers o notebook o as one 110 html aspire one 150 la version que corresponde actualizar es v3308 http o o support acer euro com o drivers o notebook o as one 150 html unicos requisitos para proceder a tal actualizacion monitor externo se conecta a traves de la vga realizar la actualizacion con el ordenador conectado a la red electrica observara que en el proximo encendido aparecera la imagen en pantalla adicionalmente con la actualizacion de la bios a la version v3309 se soluciona el problema de carga de la bateria para esto el procedimiento es el mismo a continuacion se muestran imagenes y procedimiento de ejemplo al seleccionar la version de actualizar luego unos segundo aparecera pinchar en salvar seleccionar una ruta de descarga por ejemplo en este caso lo descargamos en mis documentos como tambien se puede seleccionar programas no seleccionar escritorio el archivo a descargar es un comprimido zip al finalizar la descarga debemos descomprimirlo en general se hace seleccionando el archivo boton derecho extraer en una vez realizada la extraccion a parecera esta carpeta hacemos doble click y ahora siempre teniendo el equipo conectado a la red ejecutaremos con doble click flash exe al reinicio la maquina recuperara la imagen </AnswerIndex>
                         <Answer>Si su equipo presenta alguno de estos problemas y sin embargo tiene iluminado el led de encendido y nota que  el ventilador y el disco duro están funcionando, se pueden solucionar aplicando los siguientes pasos:
La solución a estos problemas se encuentra en la actualización de la versión de la Bios que a continuación indicaremos.
 Aspire One 110  la Versión que corresponde actualizar es: V 3308   <a href="http://support.acer-euro.com/drivers/notebook/as_one_110.html">http://support.acer-euro.com/drivers/notebook/as_one_110.html</a>   Aspire One 150 : la versión que corresponde actualizar es : V3308   <a href="http://support.acer-euro.com/drivers/notebook/as_one_150.html">http://support.acer-euro.com/drivers/notebook/as_one_150.html</a>Unicos requisitos para proceder a tal actualización :  
 Monitor externo se conecta a través de la VGA.   Realizar la actualización con el ordenador conectado a la red eléctrica.Observará que en el próximo encendido aparecerá la imagen en pantalla. Adicionalmente,  con la actualización de la Bios a la version V3309 se soluciona el problema de carga de la batería, para esto el procedimiento es el mismo. A continuación se muestrán imágenes y procedimiento de ejemplo:Al seleccionar  la versión de actualizar , luego unos segundo aparecerá:Pinchar en salvar , seleccionar una ruta de descarga , Por ejemplo:En este caso lo descargamos en mis documentos , como también se puede seleccionar programas. (no seleccionar escritorio)El archivo a descargar es un comprimido  .ZIP  al finalizar la descarga debemos descomprimirlo En general se hace seleccionando el archivo botón derecho extraer en:Una vez realizada la extracción a parecerá esta carpeta:Hacemos doble click:Y ahora Siempre teniendo el equipo conectado a la red ejecutaremos con doble click FLASH.EXEAl reinicio la maquina recuperará la imagen.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=32&id=422&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
