<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="impresoras">
               <Categorie Text="en red">
                    <Question Text="instalar o agregar una nueva impresora compartida conectada localmente a otro equipo de la red">
                         <AnswerIndex>mediante el asistente para agregar impresora que se encuentra en impresoras y faxes dentro de panel de control seleccionamos una impresora en red o una impresora conectada a otro equipo despues seleccionamos buscar una impresora y por ultimo en impresoras compartidas habria que buscar la que queremos instalar si la impresora deseada no aparece en impresoras compartidas tiene que hacer las siguientes comprobaciones en su equipo 1 compruebe que puede acceder correctamente al equipo mediante el icono entorno de red si no lo encuentra siga los siguientes pasos boton inicio buscar archivos o carpetas en que desea buscar seleccione la opcion equipos o personas en que esta buscando seleccione la opcion un equipo en la red escriba el nombre del equipo que comparte la impresora y compruebe que puede encontrarlo en la red microsoft debe asegurarse de que los dos ordenadores estan en la misma subred y en el mismo grupo de trabajo y su equipo puede acceder correctamente a la impresora compartida nota el nombre de equipo y grupo de trabajo se consulta haciendo clic con el boton derecho del raton sobre el icono mi pc del escritorio en propiedades ahi seleccionamos la pestaña nombre de equipo en el equipo remoto al que esta conectado la impresora 1 compruebe que dicho equipo esta encendido 2 compruebe que la impresora esta compartida correctamente y con los permisos adecuados inicio panel de control impresoras pulse con el boton derecho del raton sobre el icono de la impresora correspondiente y seleccione compartir debe estar marcada la casilla compartir como tener relleno el campo nombre del recurso y comprobar la contraseña en caso de que la tuviera </AnswerIndex>
                         <Answer>Mediante el asistente para  Agregar impresora , que se encuentra en Impresoras y Faxes,dentro de Panel de Control. Seleccionamos Una impresora en red o una impresoraconectada a otro equipo, después seleccionamos Buscar una impresora y porúltimo, en Impresoras compartidas, habría que buscar la que queremosinstalar. Si la impresora deseada no aparece en Impresoras compartidas tieneque hacer las siguientes comprobaciones:
  EN SU EQUIPO :
1)  Compruebe que puede acceder correctamente alequipo mediante el icono Entorno de Red. Si no lo encuentra, sigalos siguientes pasos: Botón Inicio Buscar Archivos o carpetas .En ¿qué desea buscar? Seleccione laopción Equipos o personas. En ¿qué estábuscando? Seleccione la opción Un equipo en la red.Escriba el nombre delequipo que comparte la impresora y compruebe que puede encontrarlo en la redMicrosoft. Debe asegurarse de que los dos ordenadores están en la misma subredy en el mismo grupo de trabajo , y su equipo puede acceder correctamente ala impresora compartida.
( Nota : el nombrede equipo y grupo de trabajo se consulta haciendo clic con el botónderecho del ratón sobre el icono Mi PC del escritorio, en Propiedades. Ahíseleccionamos la pestaña Nombre de equipo)
 
En el EQUIPO REMOTO (al que está conectado la impresora) : 
1)   Compruebe que dicho equipo estáencendido.
 2) Compruebe que la impresora está compartida correctamente y con los permisos adecuados: Inicio Panel de Control Impresoras. Pulse con el botón derecho del ratón sobre el icono de la impresora correspondiente y seleccione Compartir. Debe estar marcada la casilla Compartir como... , tener relleno el campo "Nombre del Recurso" y comprobar la contraseña (en caso de que la tuviera).</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=35&id=147&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
