<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="errores relacionados con el controlador eacfilt sys">
               <AnswerIndex>el controlador eacfilt sys es el elemento que permite activar la conexion vpn en las interfaces de red presentes en un equipo si no esta correctamente instalado y activado no sera posible la conexion y pueden aparecer diversos errores relacionados cuando se instala el software de conexion vpn en las propiedades de las diferentes interfaces de red se añade automaticamente la entrada eacfilt driver en ocasiones si esta entrada no esta marcada se produce este error podemos acceder a las propiedades de las diferentes tarjetas de red de nuestro equipo mediante boton inicio configuracion panel de control conexiones de red nos apareceran diferentes iconos cada uno de ellos corresponde a una tarjeta o interfaz de red en nuestro equipo cableada o inalambrica para cada una de estas interfaces de red pulsar con el boton derecho del raton y entrar en propiedades en el apartado esta conexion utiliza los siguientes elementos dentro de la lista que aparece hay que buscar la entrada eacfilt driver asegurandonos de que este activada marcada con la cruz una vez comprobado volver a intentar la conexion vpn reiniciando el equipo si fuera necesario hay ocasiones en las que a pesar de que las diferentes interfaces de red tienen el eacfilt driver activado sique apareciendo el error en estos casos hay que proceder de la siguiente forma desactivar la casilla eacfilt driver en la interfaz correspondiente aplicar los cambios y volver a activar de nuevo la casilla aplicando los cambios una vez mas en ocasiones debido a la caracteristica de firma de controladores de windows en un momento de la instalacion es posible que nos aparezca una ventana indicando que el driver que se esta intentando instalar eacfilt sys no supera las pruebas de compatibilidad de windows no suele ser habitual pero si aparece debemos forzar la instalacion aceptando todas las ventanas que nos aparezcan relacionadas con este tema </AnswerIndex>
               <Answer>El controlador EacFilt.sys es el elemento que permite activar la conexión VPN en las interfaces de red presentes en un equipo. Si no está correctamente instalado y activado, no será posible la conexión y pueden aparecer diversos errores relacionados.
 Cuando se instala el software de conexión VPN, en las propiedades de las diferentes interfaces de red se añade automáticamente la entrada "[ ] Eacfilt Driver". En ocasiones, si esta entrada no está marcada, se produce este error. 
 Podemos acceder a las propiedades de las diferentes tarjetas de red de nuestro equipo, mediante: Botón Inicio -- Configuración -- Panel de Control -- Conexiones de red. 
 Nos aparecerán diferentes iconos. Cada uno de ellos corresponde a una tarjeta o interfaz de red en nuestro equipo (cableada o inalámbrica). 
 Para cada una de estas interfaces de red, pulsar con el botón derecho del ratón y entrar en "Propiedades". En el apartado "Esta conexión utiliza los siguientes elementos" , dentro de la lista que aparece, hay que buscar la entrada " [ ] Eacfilt Driver" , asegurándonos de que esté activada (marcada con la cruz). 
 Una vez comprobado, volver a intentar la conexión VPN, reiniciando el equipo si fuera necesario. 
 Hay ocasiones en las que, a pesar de que las diferentes interfaces de red tienen el eacfilt Driver activado, sique apareciendo el error. En estos casos, hay que proceder de la siguiente forma: desactivar la casilla []Eacfilt Driver en la interfaz correspondiente, aplicar los cambios y volver a activar de nuevo la casilla, aplicando los cambios una vez más. 
 En ocasiones, debido a la caracteristica de firma de controladores de Windows, en un momento de la instalación es posible que nos aparezca una ventana indicando que el driver que se está intentando instalar (eacfilt.sys) no supera las pruebas de compatibilidad de Windows. No suele ser habitual, pero si aparece, debemos forzar la instalación aceptando todas las ventanas que nos aparezcan relacionadas con este tema. </Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=315&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
