<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="antivirus y virus">
               <Categorie Text="antivirus">
                    <Question Text="analizar unidades de disco con panda antivirus 2007">
                         <AnswerIndex>para realizar un analisis de tu ordenador en busca de virus y otras amenazas solo hay que seguir los siguientes pasos abre panda antivirus 2007 y haz clic en analizar 2 a continuacion se muestran todos los elementos que document write prod panda 2007 puede analizar selecciona el elemento de tu ordenador que deseas analizar en busca de virus y otras amenazas el analisis comenzara al hacer clic sobre el las opciones disponibles son las siguientes al hacer clic en analizar todos los discos duros se analizan todos los archivos contenidos en todos los discos duros instalados en el ordenador al finalizar cualquiera de los analisis aparece un breve resumen con los resultados del mismo en el se muestra el numero de elementos analizados infectados desinfectados y renombrados </AnswerIndex>
                         <Answer>
 
 
 Para realizar un análisis de tu ordenador en busca de virus y otras amenazassolo hay que seguir los siguientes pasos:
Abre Panda Antivirus 2007 y haz clic en Analizar. 
 
      2. A continuación se muestran todos los elementos quedocument.write(prod) Panda 2007 puede analizar. Selecciona el elemento de tu ordenadorque deseas analizar en busca de virus y otras amenazas. El análisis comenzaráal hacer clic sobre él. Las opciones disponibles son las siguientes:
 
 
 Al hacer clic en Analizar todos los discos duros , se analizan TODOS los archivos contenidos en TODOS los discos duros instalados en el ordenador.
 Al finalizar cualquiera de los análisis aparece un breve resumen con los resultados del mismo. En él se muestra el número de elementos analizados, infectados, desinfectados y renombrados.
 </Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=38&id=170&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
