<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="web">
          <Categorie Text="alojamiento">
               <Question Text="hospedaje de paginas institucionales">
                    <AnswerIndex>edicion y publicacion editar y publicar paginas web es una tarea sencilla en este grafico podemos ver los pasos esenciales que hay que seguir edicion de paginas una pagina web es un archivo de texto con una serie de etiquetas que especifican enlaces llamados enlaces hipertexto a otras secciones de la misma pagina o con otras paginas situadas en internet fotos imagenes interactivas etc el programa que se utiliza para consultar o visitar paginas web es el navegador netscape internet explorer cree una carpeta en su disco duro es conveniente que cree una carpeta especifica para guardar sus paginas web a medida que vaya elaborando informacion comprendera que es importante una buena organizacion de lo contrario tendra muchas ficheros y no sabra que contienen si su equipo tiene una particion de datos unidad d utilicela para almacenar sus paginas web como crear paginas para editar estos archivos puede utilizar varios programas ms front page netscape composer la universidad de jaen dispone de licencias de frontpage que podra encontrar en si quiere que su trabajo sea mas productivo cree una pagina modelo plantilla y utilicela como base para el resto de sus paginas personales antes diseñar su pagina web debe pensar como debe organizarla y lo mas importante no olvide que la finalidad es que la informacion llegue al lector como nombrar los archivos y las carpetas con paginas web utilice nombres de archivos en minuscula sin acentos sin espacios en blanco y sin caracteres ñ por ejemplo filologia espanola html tecnicas trabajo html existe un tipo especial de ficheros los archivos indice index html que el servidor busca cuando una url no termina en un nombre de archivo por ejemplo cuando un navegador intenta acceder a la pagina o serv o identificador o el servidor le respondera con si existe siempre que coloque un archivo index html en una carpeta o directorio los usuarios podran acceder a el directamente indicando la url con el nombre de la carpeta y sin completar la url con index html imagenes en el servidor el servidor web de la uja almacena una serie de imagenes que estan a disposicion de todos los usuarios la mejor forma de aprovechar y optimizar el espacio en el servidor es reutilizarlas para que aparezcan en sus paginas no necesita copiarlas en su hospedaje ocuparan espacio innecesario solo tiene que crear un link a ellas publicacion de paginas una vez editadas las paginas hay que llevarlas al servidor para que todo el mundo pueda visitarlas este proceso consiste en copiar o transferir las paginas desde su disco duro de su pc al servidor web como transferir las paginas la conexion con el servidor require un cliente ftp por ejemplo ws ftp en el que se indicaran los siguientes datos nombre del servidor host name www ujaen es nombre o identificador de usuario user id el que se le comunica por carta contraseña o clave el que se le comunica por carta restricciones el acceso solo esta permitido desde el equipo del responsable de hospedaje si esta interesado en el programa ws ftp tiene mas informacion en o sci o redes o soft o wsftp modo de transferencia los ficheros html se transfieren de manera distinta a los ficheros de imagenes pdf word etc ya que tienen un formato diferente para transmitir ficheros html utilizaremos el modo ascii y para transmitir las imagenes documentos pdf word etc el modo binario esta tarea la podemos automatizar con ws ftp donde publicar coloque todos los archivos en el directorio de su hospedaje web tiene que copiar o transferir al servidor todos los archivos que formen parte de su pagina web imagenes archivos pdf etc eliminar informacion obsoleta el espacio dedicado a sus paginas web esta limitado asegurese que no tiene informacion innecesaria en el servidor elimine la informacion obsoleta esto garantizara que tenga espacio para nuevas paginas para eliminar paginas obsoletas borre en el servidor los archivos html y los complentarios imagenes pdf doc etc comprobacion de la pagina en este punto tendra que convertirse en visitante de sus paginas para buscar posibles errores que no se detectaron durante la edicion compruebe que su pagina se visualiza correctamente en cualquier navegador conectandose a la url que se le indica en la carta de alta de hospedaje esta es la direccion web o url que tendra que dar a conocer para que cualquier persona que navegue por internet pueda visitar su pagina edicion y publicacion avanzada proteccion de directorios proteger un directorio significa limitar el acceso de una parte de sus paginas web a un conjunto de personas si desea proteger algun directorio consulte la siguiente pagina web o sci o redes o web o protegerdir o inclusion de un contador para incluir un contador en su pagina web visite el siguiente enlace</AnswerIndex>
                    <Answer>Edición y publicación
Editar y publicar páginas web es una tarea sencilla. En este gráfico podemos ver los pasos esenciales que hay que seguir:
Edición de páginas
Una página web es un archivo de texto con una serie de etiquetas que especifican enlaces (llamados enlaces hipertexto) a otras secciones de la misma página o con otras páginas situadas en Internet, fotos, imágenes interactivas, etc...
El programa que se utiliza para consultar/visitar páginas web es el navegador: Netscape, Internet Explorer,...
Cree una carpeta en su disco duro: Es conveniente que cree una carpeta específica para guardar sus páginas web. A medida que vaya elaborando información comprenderá que es importante una buena organización, de lo contrario tendrá muchas ficheros; y no sabrá que contienen. Si su equipo tiene una partición de DATOS (unidad D:\) utilícela para almacenar sus páginas web.
¿Cómo crear páginas? : Para editar estos archivos puede utilizar varios programas: Ms. Front Page, Netscape Composer,... La Universidad de Jaén dispone de licencias de FrontPage, que podrá encontrar en <a href="http://www.ujaen.es/sci/invdoc/soft/index.html">http://www.ujaen.es/sci/invdoc/soft/index.html</a>.
Si quiere que su trabajo sea más productivo cree una página modelo (plantilla) y utilícela como base para el resto de sus páginas personales. Antes diseñar su página web, debe pensar cómo debe organizarla y lo más importante, no olvide que la finalidad es que la información llegue al lector.
¿Cómo nombrar los archivos y las carpetas con páginas web? : Utilice nombres de archivos en minúscula, sin acentos, sin espacios en blanco y sin caracteres (ñ).  Por ejemplo: filologia_espanola.html tecnicas_trabajo.html Existe un tipo especial de ficheros, los archivos índice (index.html), que el servidor busca cuando una URL no termina en un nombre de archivo. Por ejemplo: Cuando un navegador intenta acceder a la página <a href="http://www4.ujaen.es/serv/identificador/">http://www4.ujaen.es/serv/identificador/</a>, el servidor le responderá con <a href="http://www4.ujaen.es/serv/identificador/index.html">http://www4.ujaen.es/serv/identificador/index.html</a>, si existe. Siempre que coloque un archivo index.html en una carpeta/directorio los usuarios podrán acceder a él directamente indicando la URL con el nombre de la carpeta y sin completar la URL con index.html. Imágenes en el servidor: El Servidor web de la UJA almacena una serie de imágenes que están a disposición de todos los usuarios. La mejor forma de aprovechar y optimizar el espacio en el servidor es reutilizarlas. Para que aparezcan en sus páginas no necesita copiarlas en su hospedaje (ocuparán espacio innecesario), sólo tiene que crear un link a ellas. Publicación de páginas
Una vez editadas las páginas, hay que llevarlas al servidor para que todo el mundo pueda visitarlas. Este proceso consiste en copiar/transferir las páginas desde su disco duro de su PC al servidor web.
¿Cómo transferir las páginas? :  La conexión con el servidor require un cliente FTP (por ejemplo: WS_FTP), en el que se indicarán los siguientes datos. Nombre del servidor (host name): <a href="http://www.ujaen.es/">www.ujaen.es</a> Nombre/identificador de usuario (user ID): el que se le comunica por carta Contraseña/clave: el que se le comunica por carta Restricciones: el acceso sólo está permitido desde el equipo del responsable de hospedaje Si está interesado en el programa  WS_FTP tiene más información en: <a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/soft/
wsftp">http://www.ujaen.es/sci/redes/soft/
wsftp</a>
Modo de transferencia: Los ficheros HTML se transfieren de manera distinta a los ficheros de imágenes, PDF, word, etc..., ya que tienen un formato diferente. Para transmitir ficheros HTML utilizaremos el modo ASCII y para transmitir las imágenes, documentos PDF, WORD ,etc... el modo BINARIO. Esta tarea la podemos automatizar con WS_FTP. ¿Dónde publicar? : Coloque todos los archivos en el directorio de su hospedaje web. Tiene que copiar/transferir al servidor todos los archivos que formen parte de su página web: imágenes, archivos pdf, etc... Eliminar información obsoleta: El espacio dedicado a sus páginas web está limitado, asegúrese que no tiene información innecesaria en el servidor. Elimine la información obsoleta, esto garantizará que tenga espacio para nuevas páginas. Para eliminar páginas obsoletas, borre en el servidor los archivos HTML y los complentarios imágenes, PDF, DOC, etc.. Comprobación de la página
En este punto tendrá que convertirse en visitante de sus páginas para buscar posibles errores que no se detectaron durante la edición. Compruebe que su página se visualiza correctamente en cualquier navegador conectándose a la URL que se le indica en la carta de Alta de Hospedaje.
Esta es la dirección web/URL que tendrá que dar a conocer para que cualquier persona que navegue por Internet, pueda visitar su página.
Edición y publicación avanzada
Protección de directorios: Proteger un directorio significa limitar el acceso de una parte de sus páginas web a un conjunto de personas. Si desea proteger algún directorio consulte la siguiente página web: <a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/web/protegerdir/">http://www.ujaen.es/sci/redes/web/protegerdir/</a>  Inclusión de un contador: Para incluir un contador en su página web visite el siguiente enlace <a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/web/contador/contador.html">http://www.ujaen.es/sci/redes/web/contador/contador.html</a></Answer>
                    <Link>http://www.ujaen.es/sci/invdoc/soft/index.html</Link>
                    <Link>http://www4.ujaen.es/serv/identificador/</Link>
                    <Link>http://www4.ujaen.es/serv/identificador/index.html</Link>
                    <Link>http://www.ujaen.es/</Link>
                    <Link>http://www.ujaen.es/sci/redes/soft/#wsftp</Link>
                    <Link>http://www.ujaen.es/sci/redes/web/protegerdir/</Link>
                    <Link>http://www.ujaen.es/sci/redes/web/contador/contador.html</Link>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=20&id=52&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
