<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual vpn">
          <Question Text="cliente vpn uja el proceso de instalacion del cliente vpn uja solicita determinados ficheros">
               <AnswerIndex>durante la instalacion automatica es posible que el instalador del cliente vpn uja muestre errores referentes a la instalacion de determinados ficheros concretamente los errores detectados son se necesita el archivo ipsecw2k sys se necesita el archivo eacfilt dll el proceso a seguir para solucionarlo es el siguiente detener el instalador automatico pulse las teclas ctrl alt sup simultaneamente para acceder al administrador de tareas de windows despues pulse la tecla esc a partir de aqui el raton y el teclado quedan desbloqueados en la ventana de error de la instalacion pulse el boton examinar busque la ruta para cada uno de los ficheros anteriores concretamente estas rutas son c archivos de programa cliente vpn uja version 6 drivers para buscar ipsecw2k sys c archivos de programa cliente vpn uja version 6 filterdrivers para buscar eacfilt dll a partir de aqui se completara la instalacion de forma manual</AnswerIndex>
               <Answer>Durante la instalación automática, es posible que el instalador del cliente VPN-UJA muestre errores referentes a la instalación de determinados ficheros. Concretamente los errores detectados son:
Se necesita el archivo ipsecw2k.sys
Se necesita el archivo eacfilt.dll
El proceso a seguir para solucionarlo es el siguiente:
Detener el instalador automático. Pulse las teclas CTRL-ALT-SUP simultáneamente para acceder al Administrador de Tareas de Windows. Después pulse la tecla ESC. A partir de aquí, el ratón y el teclado quedan desbloqueados.
En la ventana de error de la instalación, pulse el botón Examinar. Busque la ruta para cada uno de los ficheros anteriores. Concretamente, estas rutas son:
C:\Archivos de Programa\Cliente VPN-UJA version 6\Drivers para buscar ipsecw2k.sys
C:\Archivos de Programa\Cliente VPN-UJA version 6\FilterDrivers para buscar eacfilt.dll
A partir de aquí, se completará la instalación de forma manual.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=48&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
