<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="sistema operativo">
                    <Question Text="solucion para ntoskrnl exe esta corrupto">
                         <AnswerIndex>ntoskrnl exe es el nucleo del sistema operativo windows xp responsable de la carga ejecucion y comunicacion con los controladores de los dispositivos despues de su carga se inician los servicios y controladores cuando en el proceso de arranque se nos muestra ntoskrnl exe esta corrupto podemos recuperar el sistema mediante el siguiente procedimiento 1 arrancar con el cd de xp si no arrancase en la bios debemos modificar los parametros para que arranque primero desde cd 2 en la primera pantalla seleccionar r para entrar en la consola de recuperacion 3 seleccionar el windows que queremos reparar normalmente sera el 1 y presionar enter 4 cuando nos lo solicite teclear la contraseña del usuario administrador normalmente no se coloca ninguna al momento de instalar windows por lo que solo hay que pulsar la tecla enter para que continue la contraseña del usuario administrador que esta oculto es en xp profesional la que se puso durante la instalacion del sistema esta contraseña posteriormente ha podido ser cambiada 5 cambiar a la unidad de cd tipicamente sera la e si solo tenemos una particion cambiar por la letra correspondiente en otro caso escribe e y presiona enter e luego cd i386 expand ntoskrnl ex c windows system32 ntoskrnl exe si windows xp estuviese instalado en otra localizacion distinta de c windows sustituirla en el comando anterior </AnswerIndex>
                         <Answer>NTOSKRNL.EXE es el nucleo del sistema operativo windows XP , responsable de la carga, ejecución y comunicación con los controladores de los dispositivos. Después de su carga se inician los servicios y controladores. Cuando en el proceso de arranque se nos muestra "ntoskrnl.exe está corrupto..." podemos recuperar el sistema mediante el siguiente procedimiento: 1) Arrancar con el CD de XP. Si no arrancase, en la BIOS debemos modificar los parámetros para que arranque primero desde CD. 2) En la primera pantalla, seleccionar "R" para entrar en la consola de recuperación. 3) Seleccionar el Windows que queremos reparar. Normalmente será el 
1, y presionar enter. 4) Cuando nos lo solicite, teclear la contraseña del usuario "Administrador". (Normalmente no se coloca ninguna al momento de instalar Windows por lo que solo hay que pulsar la tecla enter para que continúe). La contraseña del usuario Administrador (que está oculto), es, en XP Profesional, la que se puso durante la instalación del sistema. Esta contraseña posteriormente ha podido ser cambiada. 5) Cambiar a la unidad de CD. Típicamente será la E: si solo tenemos una partición. Cambiar por la letra correspondiente en otro caso. Escribe E: y presiona enter. E: Luego... cd i386 expand ntoskrnl.ex_ C:\Windows\System32\ntoskrnl.exe Si Windows XP estuviese instalado en otra localización distinta de c:\Windows, sustituirla en el comando anterior.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=33&id=30&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
