<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="antivirus y virus">
               <Categorie Text="virus">
                    <Question Text="como prevenir la entrada de virus en mi equipo">
                         <AnswerIndex>a continuacion le ofrecemos una serie de consejos para prevenir las infeccion de virus informaticos en su ordenador recuerde que la prevencion es la herramienta mas eficaz para luchar contra ellos mantenga siempre activa la proteccion permanente la proteccion permanente vigila constantemente todas aquellas operaciones realizadas en el ordenador que sean susceptibles de permitir una infeccion virus panda antivirus dispone de un sistema de proteccion denominado sentinel que puede ser activado al instalar el antivirus esta proteccion aunque es muy fiable no lo es al 100 lo ideal es analizar previamente todos aquellos programas y ficheros que vaya a introducir en su ordenador antes de ejecutarlos o abrirlos de esta forma podra detectar una posible infeccion antes de que se produzca esto incluye cualquier fichero o programa que proceda de disquete o cd asi como de la red o ficheros adjuntos a correo electronico analisis periodicos analice todo su ordenador periodicamente aunque panda antivirus tenga sus propios analisis programados es mas seguro que los realice usted mismo es conveniente realizar un analisis una vez por semana como minimo pero depende de la frecuencia de uso del ordenador actualice constantemente debido a la gran cantidad de virus que aparecen dia a dia es imprescindible contar con un servicio de actualizaciones que mantenga su antivirus al dia es necesario hacer una actualizacion al menos una vez al mes ademas de mantener actualizado el sistema operativo con los parches de seguridad que vayan saliendo discos de seguridad si no hemos tomado estas medidas de precaucion y nuestro ordenador se ha infectado de virus necesitaremos los discos de seguridad safe disk que creamos durante la instalacion de panda antivirus </AnswerIndex>
                         <Answer>Acontinuación, le ofrecemos una serie de consejos para prevenir las infeccionde virus informáticos en su ordenador. Recuerde que la prevenciónes la herramienta más eficaz para luchar contra ellos: 
Mantenga siempre activa la protecciónpermanente. La protección permanente vigila constantementetodas aquellas operaciones realizadas en el ordenador que sean susceptiblesde permitir una infección virus. Panda Antivirus dispone de un sistemade protección denominado Sentinel que puede ser activado al instalarel antivirus. Esta protección, aunque es muy fiable, no lo es al 100%.Lo ideal es analizar previamente todos aquellos programas y ficheros que vayaa introducir en su ordenador antes de ejecutarlos o abrirlos, de esta formapodrá detectar una posible infección antes de que se produzca.Esto incluye cualquier fichero o programa que proceda de disquete o CD, asícomo de la red o ficheros adjuntos a correo electrónico.Análisis periódicos. Analicetodo su ordenador periódicamente. Aunque Panda Antivirus tenga suspropios análisis programados es más seguro que los realice ustedmismo. Es conveniente realizar un análisis una vez por semana comomínimo, pero depende de la frecuencia de uso del ordenador.Actualiceconstantemente. Debido a la gran cantidad de virus que aparecendía a día es imprescindible contar con un servicio de actualizacionesque mantenga su antivirus al día. Es necesario hacer una actualizaciónal menos una vez al mes, además de mantener actualizado el sistema operativo con los parches de seguridad que vayan saliendo.Discos de seguridad. Si no hemos tomadoestas medidas de precaución y nuestro ordenador se ha infectado devirus, necesitaremos los discos de seguridad (Safe disk) que creamos durantela instalación de Panda Antivirus.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=39&id=184&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
