<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="funcionamiento">
                    <Question Text="equipo excesivamente lento">
                         <AnswerIndex>puede deberse a varios motivos hay que tener en cuenta el equipo disponible y la cantidad de memoria ram se establecen las siguientes recomendaciones para mejorar la velocidad general de funcionamiento del ordenador actualizar la version del antivirus a la ultima disponible ir previamente habra que desinstalar la version actual mediante inicio panel de control agregar o quitar programas comprobar el espacio libre en disco unidad c para ello accedemos al explorador de windows con el boton derecho del raton sobre inicio seleccionamos explorar haga clic con el boton derecho del raton sobre la unidad c y seleccione propiedades si el espacio libre disponible es menor de 100 mb megabytes conviene desinstalar aplicaciones que no use eliminar ficheros temporales del sistema de instalacion de internet o de datos que no utilice realizando la correspondiente copia de seguridad hasta dejar un espacio libre superior a 100 mb minimo comprobar la fragmentacion de la unidad c para ello vamos a inicio programas accesorios herramientas del sistema desfragmentador de disco seleccione la unidad c y elija aceptar es conveniente no tener demasiada informacion en el escritorio de manera que si tiene carpetas con datos almacenadas en el escritorio debe cambiarlas de ubicacion preferiblemente a la unidad d utilizar la aplicacion diskcleaner que ademas de borrar las carpetas con contenido temporal elimina otra serie de listas y carpetas que le ayudaran a mantener un tamaño de perfil adecuado que redundara en agilizar el proceso de arranque y en un mejor rendimiento del sistema en general </AnswerIndex>
                         <Answer>Puede deberse a varios motivos. Hay que tener en cuenta el equipo disponible y la cantidad de memoria RAM. Se establecen las siguientes recomendaciones para mejorar la velocidad general de funcionamiento del ordenador:
 Actualizar la versión del antivirus a la última disponible (<a href="http://www.ujaen.es/sci/invdoc/avpanda/instalacion.html" target="_blank" title="Instalación antivirus">Ir</a>). Previamente habrá que desinstalar la versión actual mediante Inicio Panel de Control Agregar/Quitar Programas. Comprobar el espacio libre en disco (unidad C). Para ello, accedemos al Explorador de Windows (con el botón derecho del ratón sobre "Inicio", seleccionamos "Explorar"). Haga clic con el botón derecho del ratón sobre la unidad C y seleccione "Propiedades". Si el espacio libre disponible es menor de 100 MB (MegaBytes) conviene desinstalar aplicaciones que no use, eliminar ficheros temporales del sistema, de instalación, de Internet o de datos que no utilice (realizando la correspondiente copia de seguridad), hasta dejar un espacio libre superior a 100 MB mínimo. Comprobar la fragmentación de la unidad C. Para ello, vamos a Inicio Programas Accesorios Herramientas del Sistema Desfragmentador de Disco. Seleccione la unidad C y elija "Aceptar". Es conveniente no tener demasiada información en el escritorio , de manera que si tiene carpetas con datos almacenadas en el escritorio debe cambiarlas de ubicación, preferiblemente a la unidad D. Utilizar la aplicación "<a href="ftp://ftp.ujaen.es/pub/windows/utils/limpiadores/DiskCleaner.exe" target="_blank" title="Instalar DiskCleaner">DiskCleaner</a>" , que además de borrar las carpetas con contenido temporal, elimina otra serie de listas y carpetas que le ayudarán a mantener un tamaño de perfil adecuado, que redundará en agilizar el proceso de arranque y en un mejor rendimiento del sistema en general.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=32&id=58&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
