<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="problemas al enviar y recibir mensajes de correo">
               <Question Text="como puedo acceder a mi correo electronico desde fuera de la uja">
                    <AnswerIndex>puede acceder a su cuenta de correo electronico desde cualquier lugar siempre que cuente con una conexion a internet y un navegador web a este tipo de acceso se le denomina webmail correo electronico a traves de web para ello siga los siguientes pasos abra su navegador y acceda a la webmail el navegador informara de que esta accediendo a una web segura para lo cual instala un certificado de seguridad por lo tanto debera ir aceptando las sucesivas ventanas que le vayan apareciendo seran algo diferentes en funcion del navegador usado finalmente llegara a una ventana en la que puede introducir su nombre de usuario y su contraseña una vez pulsado el boton entrar podra acceder a su correo </AnswerIndex>
                    <Answer>Puede acceder a su cuenta de correo electrónico desde cualquier lugar siempre que cuente con una conexión a Internet y un navegador web. A este tipo de acceso se le denomina webmail (correo electrónico a través de web). 
 Para ello, siga los siguientes pasos: 
 Abra su navegador y acceda a la <a href="http://www.ujaen.es/webmail/" target="_blank">Webmail</a> El navegador informará de que está accediendo a una web segura, para lo cual instala un certificado de seguridad. Por lo tanto deberá ir aceptando las sucesivas ventanas que le vayan apareciendo (serán algo diferentes en función del navegador usado).  Finalmente, llegará a una ventana en la que puede introducir su nombre de usuario y su contraseña. Una vez pulsado el botón Entrar podrá acceder a su correo.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=44&id=95&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
