<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="telefonia fija">
          <Categorie Text="uso del buzon de voz">
               <Question Text="como activo y desactivo el buzon de voz">
                    <AnswerIndex>puede activar y desactivar dicho servicio siempre que desee de dos formas diferentes 1 desvio si transcurren 20 segundos sin descolgar el telefono la forma mas comun es descolgar y marcar los siguientes codigos codigo de activacion 10 codigo de desactivacion 10 el telefono sonara durante 20 segundos y si no se descuelga la llamada pasara al buzon de voz presentandose al llamante el mensaje de bienvenida acto seguido la persona que le ha llamado puede dejar su mensaje 2 desvio permanente al buzon de esta forma todas las llamadas entran directamente al buzon de voz codigo de activacion 21 83000 codigo de desactivacion 21 una vez activado el buzon de voz oira un tono entrecortado que le confirmara dicha activacion</AnswerIndex>
                    <Answer>Puede activar y desactivar dicho servicio siempre que desee, de dos formas diferentes:
 1.- Desvío si transcurren 20 segundos sin descolgar el teléfono: La forma más común es, descolgar y marcar los siguientes códigos:
Código de activación: *10
Código de desactivación:
10
El teléfono sonará durante 20 segundos y, si no se descuelga, la llamada pasará al buzón de Voz presentándose al llamante el mensaje de bienvenida. Acto seguido, la persona que le ha llamado puede dejar su mensaje.
  2.- Desvío permanente al buzón: De esta forma todas las llamadas entran directamente al buzón de voz:
Código de activación: *21*83000
Código de desactivación:
21
Una vez activado el buzón de voz oirá un tono entrecortado que le confirmará dicha activación.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=51&id=253&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
