<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="funcionamiento">
                    <Question Text="bloqueo del lector de tarjetas en los portatiles hp compaq 6510b">
                         <AnswerIndex>existe un problema de bloqueo del lector de tarjetas en estos portatiles que se produce cuando introducimos una tarjeta y posteriormente la retiramos mediante la opcion quitar hardware con seguridad a partir de ese momento el lector se queda bloqueado y no reconoce ninguna tarjeta que volvamos a insertar hasta que se reinicie el equipo el problema se produce exclusivamente con el sistema operativo windows xp no asi con vista y es debido a un fallo en controlador de dispositivo asociado al lector de tarjetas que proporciona el fabricante para evitar este problema no utilizar la opcion quitar hardware con seguridad para extraer las tarjetas de memoria en su lugar recomendamos cerrar antes todas las ventanas y aplicaciones asociadas a la tarjeta insertada en ese momento y retirarla sin utilizar la opcion anterior </AnswerIndex>
                         <Answer>Existe un problema de bloqueo del lector de tarjetas en estos portátiles que se produce cuando introducimos una tarjeta y posteriormente la retiramos mediante la opción "Quitar hardware con seguridad". A partir de ese momento, el lector se queda bloqueado y no reconoce ninguna tarjeta que volvamos a insertar hasta que se reinicie el equipo.
El problema se produce exclusivamente con el sistema operativo Windows XP, no así con Vista, y es debido a un fallo en controlador de dispositivo asociado al lector de tarjetas que proporciona el fabricante.
Para evitar este problema, no utilizar la opción "Quitar hardware con seguridad" para extraer las tarjetas de memoria. En su lugar, recomendamos cerrar antes todas las ventanas y aplicaciones asociadas a la tarjeta insertada en ese momento y retirarla sin utilizar la opción anterior.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=32&id=323&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
