<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="funcionamiento">
                    <Question Text="error de interfaz no registrada al instalar desinstalar el cliente vpn uja">
                         <AnswerIndex>en ocasiones se ha detectado que al instalar o desinstalar el cliente vpn uja siempre aparece un error de tipo interfaz no registrada y no se puede completar la operacion esto puede ocurrir en general con muchas otras aplicaciones windows no solo con el cliente vpn uja en google esta documentado este error con aplicaciones como microsoft office y panda antivirus entre otras este error esta relacionado con fallos en el registro de la libreria ole32 dll de windows existen dos soluciones 1 desde el boton de inicio entrar en ejecutar y teclear regsvr32 ole32 dll 2 alternativamente se puede optar por restaurar windows a un punto de restauracion reciente anterior al error esto se puede hacer windows xp desde inicio todos los programas accesorios herramientas del sistema restaurar sistema basta con seleccionar la opcion restaurar mi equipo a un estado anterior seleccionar la fecha y seguir las instrucciones que aparecen en pantalla</AnswerIndex>
                         <Answer>En ocasiones, se ha detectado que al instalar/desinstalar el cliente VPN-UJA siempre aparece un error de tipo "interfaz no registrada" y no se puede completar la operación. Esto puede ocurrir, en general, con muchas otras aplicaciones Windows, no sólo con el cliente VPN-UJA. En google está documentado este error con aplicaciones como Microsoft Office y Panda Antivirus, entre otras.
Este error está relacionado con fallos en el registro de la librería ole32.dll de Windows.
Existen dos soluciones:
1) Desde el botón de Inicio, entrar en Ejecutar y teclear:
regsvr32 ole32.dll
2) Alternativamente,  se puede optar por restaurar Windows a un punto de restauración reciente, anterior al error. Esto se puede hacer (Windows XP) desde: Inicio -- Todos los programas -- Accesorios -- Herramientas del sistema -- Restaurar sistema.
Basta con seleccionar la opción "Restaurar mi equipo a un estado anterior", seleccionar la fecha y seguir las instrucciones que aparecen en pantalla.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=32&id=429&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
