<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="sistema operativo">
                    <Question Text="quiero migrar mi equipo a windows xp professional">
                         <AnswerIndex>antes de proceder con la migracion o la instalacion debes tener en cuenta los siguientes puntos 1 comprobar que tu equipo cumple las caracteristicas hardware minimas para windows xp 2 comprobar la compatibilidad hardware de los componentes y perifericos de tu equipo con windows xp 3 obtener drivers actualizados de los dispositivos para windows xp para ello tendra que visitar la web del fabricante del dispositivo 4 comprobar la compatibilidad software de las aplicaciones instaladas actualmente en su equipo con el fin de verificar que son compatibles con windows xp professional para comprobar la compatibilidad puede ejecutar el upgrade advisor o asesor de actualizaciones de microsoft que se encuentra en el cd rom de instalacion de windows xp professional para ello ejecutamos el fichero setup exe y seleccionamos las siguientes opciones comprobar la compatibilidad del sistema comprobar mi sistema automaticamente otra opcion es seguir la siguiente secuencia inicio ejecutar y teclear winnt32 o checkupgradeonly</AnswerIndex>
                         <Answer>Antes de proceder con la migración o la instalación debestener en cuenta los siguientes puntos:
1) Comprobarque tu equipo cumple las <a title="Características hardware mínimas para Windows XP" target="_blank" href="/index.phpq.ujaen.es/index.php?action=artikel cat=33 id=135 artlang=es">características hardware mínimas para Windows XP</a>.
2) <a href="http://www.microsoft.com/whdc/hcl/search.mspx">Comprobarla compatibilidad hardware de los componentes y periféricos de tu equipo conWindows XP</a>.
3) Obtenerdrivers actualizados de los dispositivos para Windows XP. Para ello, tendrá que visitar la web del fabricante del dispositivo.
4) Comprobar la compatibilidad software de las aplicaciones instaladas actualmente en su equipo, con el fin de verificar que son compatibles con Windows XP Professional. Para comprobar la compatibilidad puede ejecutar el Upgrade Advisor o Asesor de Actualizaciones de Microsoft, que se encuentra en el CD-ROM de instalación de Windows XP Professional. Para ello, ejecutamos el fichero "Setup.exe" y seleccionamos las siguientes opciones:
- Comprobar la compatibilidad del sistema.
- Comprobar mi sistema automáticamente.
Otra opción es seguir la siguiente secuencia: Inicio Ejecutar y teclear 'winnt32 /checkupgradeonly'.</Answer>
                         <Link>/index.phpq.ujaen.es/index.php?action=artikel&amp;cat=33&amp;id=135&amp;artlang=es</Link>
                         <Link>http://www.microsoft.com/whdc/hcl/search.mspx</Link>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=33&id=133&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
