<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="aulas de informatica">
          <Question Text="que son las pantallas azules que aparecen cuando se arrancan los ordenadores">
               <AnswerIndex>todas las aulas de informatica del servicio de informatica disponen de un sistema llamado rembo mediante el cual cada vez que un ordenador arranca o se reinicia se restaura automaticamente todo el contenido de la unidad c a su configuracion original esto quiere decir que cualquier cambio que se haga en la unidad c es decir borrar copiar mover o modificar cualquier fichero o configuracion en esa unidad se va a perder en cuanto el ordenador se reinicie las pantallas azules que aparecen al arrancar el ordenador son las que se encargan de realizar esa restauracion de la unidad c gracias a este sistema podemos garantizarle que cada vez que usted o alguno de sus alumnos encienda un ordenador del aula lo va a encontrar en perfecto estado de funcionamiento salvo que tuviera alguna averia hardware si necesita escribir algun fichero que permanezca en el equipo aunque se reinicie o apague el ordenador debera escribirlo en la unidad d esta unidad no sufre ninguna modificacion y puede usarla tranquilamente sin temor a perder ningun dato sin embargo debe tener en cuenta que si tras terminar su clase deja sus datos en la unidad d cualquier otro alumno o profesor que vuelva a utilizar ese equipo podra ver esos datos e incluso modificarlos y borrarlos definitivamente igualmente el servicio de informatica se reserva el derecho de eliminar de forma periodica y por labores de mantenimiento el contenido de la unidad d adicionalmente ademas de la citada unidad d puede utilizar para grabar sus archivos cualquier dispositivo con conexion usb la disquetera de 3 y 1 o 2 o bien su espacio en disco personal</AnswerIndex>
               <Answer>Todas las aulas de informática del Servicio de Informática disponen de un sistema llamado rembo mediante el cual, cada vez que un ordenador arranca o se reinicia, se restaura automáticamente todo el contenido de la unidad C: a su configuración original. Esto quiere decir que cualquier cambio que se haga en la unidad C: (es decir, borrar, copiar, mover o modificar cualquier fichero o configuración en esa unidad) se va a perder en cuanto el ordenador se reinicie. Las pantallas azules que aparecen al arrancar el ordenador son las que se encargan de realizar esa restauración de la unidad C. Gracias a este sistema podemos garantizarle que cada vez que usted o alguno de sus alumnos encienda un ordenador del aula lo va a encontrar en perfecto estado de funcionamiento (salvo que tuviera alguna avería hardware).
Si necesita escribir algún fichero que permanezca en el equipo aunque se reinicie o apague el ordenador deberá escribirlo en la unidad D: Esta unidad no sufre ninguna modificación y puede usarla tranquilamente sin temor a perder ningún dato. Sin embargo, debe tener en cuenta que si tras terminar su clase deja sus datos en la unidad D: cualquier otro alumno o profesor que vuelva a utilizar ese equipo podrá ver esos datos e incluso modificarlos y borrarlos definitivamente. Igualmente el Servicio de Informática se reserva el derecho de eliminar de forma periódica y por labores de mantenimiento, el contenido de la unidad D:
Adicionalmente además de la citada unidad D: puede utilizar para grabar sus archivos cualquier dispositivo con conexión USB, la disquetera de 3" y 1/2, o bien su <a href="index.php?action=show cat=8">espacio en disco personal</a>.
 </Answer>
               <Link>index.php?action=show&amp;cat=8</Link>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=1&id=330&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
