<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="cuestiones relacionadas con los cortafuegos firewalls personales">
               <AnswerIndex>en caso de que se este usando la plataforma linux existe una faq relacionada directamente con este problema en el caso de windows siga las instrucciones que se indican a continuacion durante la instalacion y la conexion vpn pueden aparecer problemas o mensajes informativos relacionados con nuestro firewall personal esto tambien incluye al firewall que incluye windows xp algunos de los firewalls personales mas habituales son zonealarm kerio sygate en la mayoria de los casos el firewall simplemente mostrara una ventana de solicitud pidiendo confirmacion cuando determinado fichero intente instalarse o ejecutarse en otros casos habra que permitir el acceso manualmente en la politica del firewall esto varia en funcion de cada firewall personal como resultado de una configuracion incorrecta del firewall personal puede provocar que no se establezca la conexion vpn correctamente la solucion pasa por desactivar el cortafuegos en el equipo o bien dejarlo activado pero habilitar los ficheros necesarios para la conexion vpn la forma de realizar esto depende de cada tipo de firewall por lo que se recomienda consultar la ayuda correspondiente del fabricante en cualquier caso el fichero al que hay que permitir el acceso son extranet exe corresponde al cliente vpn uja en ambos casos hay que responder afirmativamente ante las solicitudes de nuestro firewall relacionadas con este programa </AnswerIndex>
               <Answer>En caso de que se esté usando la plataforma Linux, existe una <a href="/index.php?action=artikel cat=16 id=343 artlang=es">FAQ relacionada directamente con este problema</a>. En el caso de Windows, siga las instrucciones que se indican a continuación.
Durante la instalación y la conexión VPN,pueden aparecer problemas o mensajes informativos relacionados con nuestrofirewall personal. Esto también incluye al firewall que incluye Windows XP.Algunos de los firewalls personales más habituales son ZoneAlarm, Kerio, Sygate...
En la mayoría de los casos, elfirewall simplemente mostrará una ventana de solicitud pidiendo confirmacióncuando determinado fichero intente instalarse o ejecutarse. En otros casos,habrá que permitir el acceso manualmente en la política del firewall. Esto varíaen función de cada firewall personal.
Como resultado de unaconfiguración incorrecta del firewall personal puede provocar que no seestablezca la conexión VPN correctamente. La soluciónpasa por desactivar el cortafuegos en el equipo o bien dejarlo activado, perohabilitar los ficheros necesarios para la conexión VPN. La forma de realizaresto depende de cada tipo de firewall, por lo que se recomienda consultar laayuda correspondiente del fabricante.
En cualquier caso, elfichero al que hay que permitir el acceso son:
 Extranet.exe -Corresponde al cliente VPN-UJA.
En ambos casos, hay queresponder afirmativamente ante las solicitudes de nuestro firewall relacionadascon este programa.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=21&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
