<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="antivirus y virus">
               <Categorie Text="antivirus">
                    <Question Text="el antivirus ha encontrado virus en mi equipo">
                         <AnswerIndex>el objetivo principal de instalar un antivirus es prevenir la infeccion de virus si no tenia instalado un antivirus o no estaba actualizado puede que este infectado dependiendo del tipo de virus puede que se hayan realizado cambios en la configuracion de su equipo y que sea muy compleja su desinfeccion e incluso que se hayan perdido ficheros personales si sospecha que su equipo esta infectado analice su equipo con panda online y siga los pasos que se le indican en las instrucciones importante la pagina de panda online es solamente operativa si utiliza el navegador internet explorer si esta utilizando otro navegador netscape mozilla no pulse en el enlace anterior y siga estos pasos abra el navegador internet explorer en la barra de direcciones de internet explorer teclee www ujaen es o sci o invdoc o avpanda o online html</AnswerIndex>
                         <Answer>El objetivo principal de instalar un antivirus esPREVENIR la infección de virus. Si no tenía instalado un antivirus o no estabaactualizado puede que ESTÉ INFECTADO. Dependiendo del tipo de virus, puede que se hayan realizadocambios en la configuración de su equipo y que sea muy compleja su desinfeccióne incluso que se hayan perdido ficheros personales.  Si sospecha que su equipo está infectado, analice su equipo con Panda Online   y siga los pasos que se le indican en las instrucciones.
:: IMPORTANTE    La página de Panda Online es solamente operativa siutiliza el navegador Internet Explorer. Si está utilizando otro navegador (Netscape,Mozilla,..) no pulse en el enlace anterior ysiga estos pasos:
Abra el navegador Internet ExplorerEn la barra de direcciones de InternetExplorer teclee:www.ujaen.es/sci/invdoc/avpanda/online.html</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=38&id=196&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
