<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual vpn">
          <Question Text="como contactar con el servicio de informatica para la resolucion de problemas con el servicio vpn">
               <AnswerIndex>importante el servicio vpn se limita a integrar el ordenador del usuario por ejemplo ordenador de casa en riuja y no realiza ninguna configuracion para el acceso otros servicios la configuracion correcta de estos servicios es responsabilidad del usuario si tiene algun problema relacionado con la conexion vpn que no este recogido en esta lista de preguntas frecuentes puede realizarnos una consulta mediante el siguiente formulario electronico soporte tecnico vpn debe rellenar los campos obligatorios e indicarnos claramente los siguientes datos en que momento se produce el error antes de conectarse una vez conectado y si procede que codigo o mensaje de error aparece indique con el mayor detalle el error producido si tiene algun software adicional de seguridad instalado por ejemplo un antivirus o un firewall o esta conectado a traves de un proxy debe indicarnos cualquier software no comun que tenga instalado en el equipo fabricante y version ponga el programa cliente vpn en modo depuracion para ello debe ir a opciones y seleccionar registro sesion en archivo intente la conexion y cuando se corte envienos el fichero uja log que se guarda en el directorio c archivos de programa cliente vpn uja version 6</AnswerIndex>
               <Answer>IMPORTANTE: El servicio VPN se limita a integrar el ordenador del usuario (por ejemplo: ordenador de casa) en RIUJA y no realiza ninguna configuración para el acceso otros servicios. La configuración correcta de estos servicios, es responsabilidad del usuario.
Si tiene algún problema relacionado con la conexión VPN, que no esté recogido en esta lista de preguntas frecuentes, puede realizarnos una consulta mediante el siguiente formulario electrónico:
<a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/vpn/soporte.html"> Soporte Técnico VPN </a>
Debe rellenar los campos obligatorios e indicarnos claramente los siguientes datos:
En que momento se produce el error (antes de conectarse, una vez conectado, ...) y si procede, que código o mensaje de error aparece. Indique con el mayor detalle el error producido.Si tiene algún software adicional de seguridad instalado, por ejemplo un antivirus o un firewall o está conectado a través de un proxy. Debe indicarnos cualquier software no común que tenga instalado en el equipo, fabricante y versión.Ponga el programa cliente VPN en modo depuración. Para ello debe ir a: Opciones y seleccionar Registro sesión en archivo. Intente la conexión y cuando se corte envíenos el fichero UJA.log que se guarda en el directorio C:\Archivos de Programa\Cliente VPN-UJA version 6.</Answer>
               <Link>http://www.ujaen.es/sci/redes/vpn/soporte.html</Link>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=14&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
