<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="web">
          <Categorie Text="alojamiento">
               <Question Text="configurar ws ftp para publicar las paginas en el servidor web">
                    <AnswerIndex>ws ftp es un cliente ftp que le permitira publicar informacion web en los servidores de la universidad de jaen dependiendo del tipo de pagina que vaya a publicar tendra que conectarse a un servidor u otro paginas institucionales paginas personales importante no debe estar marcada la casilla anonymous ni la casilla save pwd para que cada vez que se inicie el programa nos pida la contraseña esto es aconsejable por motivos de seguridad para que nadie mas que no conozca nuestra contraseña pueda acceder a nuestra cuenta pulse aqui si quiere ver la configuracion detallada ademas de un manual basico de ws ftp </AnswerIndex>
                    <Answer>WS-FTP es un cliente FTP que le permitirá publicar información web en los servidores de la Universidad de Jaén. Dependiendo del tipo de página que vaya a publicar tendrá que conectarse a un servidor u otro:
 <a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/web/hospedaje/hospedajepi.html">Páginas institucionales</a> <a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/web/hospedaje/hospedajepp.html">Páginas personales</a> IMPORTANTE: No debe estar marcada la casilla anonymous ni la casilla save pwd para que cada vez que se inicie el programa nos pida la contraseña. Esto es aconsejable por motivos de seguridad para que nadie más que no conozca nuestra contraseña pueda acceder a nuestra cuenta. 
 Pulse aquí si quiere ver la configuración detallada, además de un <a href="http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/ws-ftp.htm">manual básico de WS-FTP</a></Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=20&id=8&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
