<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="funcionamiento">
                    <Question Text="restaurar el equipo a un punto anterior">
                         <AnswerIndex>para poder disfrutar de esta capacidad que nos ofrece windows xp deberemos seguir los pasos boton inicio ayuda y soporte tecnico aparecera una pantalla en la que pincharemos sobre deshacer los cambios en su equipo con restaurar sistema se abre el asistente para la restauracion de la copia seleccionamos restaurar mi equipo a un estado anterior y pulsamos en siguiente se nos abrira otra pantalla en la que seleccionaremos el dia del estado anterior y el estado a escoger puesto que en varios dias se pueden tener distintos puntos de restauracion por ejemplo seleccionamos el dia 26 de mayo en el unico punto que tenemos una vez seleccionado pulsamos en siguiente y aparecera una pantalla en la que nos pedira confirmacion para efectuar la restauracion y ya se restaurara el sistema al punto en el que se encontraba en el momento que se creo el punto de restauracion </AnswerIndex>
                         <Answer>Para poder disfrutar de esta capacidad que nos ofrece windows xp, deberemos seguir los pasos: Boton Inicio  Ayuda y Soporte Técnico. Aparecerá una pantalla en la que pincharemos sobre - Deshacer los cambios en su equipo con Restaurar sistema. Se abre el asistente para la restauración de la copia 
 
 Seleccionamos Restaurar mi equipo a un estado anterior y pulsamos en Siguiente. Se nos abrirá otra pantalla en la que seleccionaremos el día del estado anterior y el estado a escoger, puesto que en varios días se pueden tener distintos puntos de restauración. Por ejemplo, seleccionamos el día 26 de mayo en el único punto que tenemos: 
 Una vez seleccionado, pulsamos en Siguiente y aparecerá una pantalla en la que nos pedirá confirmación para efectuar la restauración y ya se restaurará el sistema al punto en el que se encontraba en el momento que se creó el punto de restauración.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=32&id=28&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
