<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="outlook">
               <Question Text="al enviar recibir mensajes con outlook aparece el siguiente error la unidad que contiene el archivo de datos no tiene espacio disponible en disco vacie la carpeta de elementos eliminados o elimine algunos de sus archivos para crear espacio en la unidad">
                    <AnswerIndex>este error puede aparecer por varios motivos 1 el disco esta lleno revise el tamaño de su disco duro entrando en mi pc y pulsando con el boton derecho sobre la unidad luego seleccione propiedades si el disco esta lleno debera liberar espacio borrando archivos obsoletos o moviendo datos a otra unidad 2 el formato del sistema de ficheros no permite ficheros de mas tamaño dependiendo del sistema de ficheros creado en su disco podre tener un fichero mas grande fat soporta ficheros de tamaño maximo de 2gb fat32 soporta ficheros con un tamaño maximo de 4gb ntfs soporta un tamaño de fichero ilimitado consulte el tipo de formato en mi pc y pulsando con el boton dereco sobre la unidad correspondiente si tiene un formato fat o fat32 es recomendable que lo convierta a ntfs 3 el formato del archivo de datos no permite mas tamaño outlook puede utilizar dos formatos de archivos de datos formato outlook 97 2002 tambien denominado ansi soporta archivos de datos de 2gb nuevo formato para outlook 2003 y 2007 tambien denominado unicode soporta archivos de datos de 20 gb para determinar el tipo de archivo de datos abra el menu herramientas configuracion de la cuenta y luego seleccione la solapa archivo de datos pulse dos veces en la entrada del archivo de datos predeterminado y si en el apartado formato aparece archivo de carpetas personales se trata de un archivo unicode que soporta 20gb en caso contrario debera crear un nuevo archivo de datos con este formato y mover los datos al nuevo fichero</AnswerIndex>
                    <Answer>Este error puede aparecer por varios motivos:
1. El disco está lleno.
Revise el tamaño de su disco duro entrando en Mi PC y pulsando con el botón derecho sobre la unidad. Luego seleccione "Propiedades"Si el disco está lleno deberá liberar espacio borrando archivos obsoletos o moviendo datos a otra unidad.
2. El formato del sistema de ficheros no permite ficheros de más tamaño.
Dependiendo del sistema de ficheros creado en su disco podré tener un fichero más grande.
FAT soporta ficheros de tamaño máximo de 2GbFAT32 soporta ficheros con un tamaño máximo de 4GbNTFS soporta un tamaño de fichero ilimitadoConsulte el tipo de formato en Mi PC y pulsando con el botón dereco sobre la unidad correspondiente. Si tiene un formato FAT o FAT32 es recomendable que lo convierta a NTFS.
3. El formato del archivo de datos no permite más tamaño
Outlook puede utilizar dos formatos de archivos de datos:
formato Outlook 97-2002 (también denominado ANSI): soporta archivos de datos de 2Gb nuevo formato para Outlook 2003 y 2007 (también denominado UNICODE): soporta archivos de datos de 20 GbPara determinar el tipo de archivo de datos abra el menú Herramientas- Configuración de la cuenta y luego seleccione la solapa "Archivo de datos". Pulse dos veces en la entrada del archivo de datos predeterminado y si en el apartado "Formato" aparece "Archivo de carpetas personales" se trata de un archivo Unicode que soporta 20Gb. En caso contrario deberá crear un nuevo archivo de datos con este formato y mover los datos al nuevo fichero.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=72&id=421&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
