<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="conexion vpn con router adsl comtrend 536 telefonica">
               <AnswerIndex>los routers adsl que actualmente instala telefonica no se si algun operador mas son los comtrend 536 estos routers por defecto cortan el trafico de red ipsec en el que se basa el servicio de vpn de la uja el resultado es que tras intentar la conexion una vez pasado un rato se obtiene el tipico error de el host remoto no responde para solucionar esto es necesario abrir los puertos de ipsec este es un tema avanzado por lo que si no se tienen los conocimientos tecnicos suficientes una buena opcion es contactar con el operador telefonica o cualquier otro en cualquier caso los pasos a seguir son los siguientes 1 acceder via web al router abrir un navegador web y acceder a la direccion ip del router generalmente http o o 192 168 1 1 2 introducir usuario y contraseña de acceso si no se ha cambiado esta suele ser 1234 o 1234 3 una vez dentro de la interfaz del router acceder al menu advanced setup nat virtual servers pulsamos en el boton add e introducimos la siguiente informacion custom server vpn uja server ip address 192 168 1 0 external port start external port end protocol internal port start internal port end 500 500 tcp 500 500 500 500 udp 500 500 10001 10001 udp 10001 10001 finalmente pulsamos el boton save o apply para salvar los cambios 4 a continuacion accedemos al menu advanced setup nat virtual servers pulsamos el boton add e introducimos la siguiente informacion custom application vpn uja application trigger open name protocol port range protocol port range start end start end vpn uja tcp 500 500 tcp 500 500 vpn uja udp 500 500 udp 500 500 vpn uja tcp 10001 10001 tcp 10001 10001 finalmente pulsamos el boton save o apply para salvar los cambios 5 por ultimo para hacer todos los cambios definitivos entramos en el menu management save o reboot pulsamos el boton save o reboot y esperamos unos minutos a que el router se reinicie con los cambios ya salvados a partir de aqui ya podemos realizar la conexion vpn uja que debe funcionar correctamente apareciendonos el mensaje de bienvenida </AnswerIndex>
               <Answer>Los routers ADSL que actualmente instala Telefónica (no sé si algun operador más) son los Comtrend 536+.
Estos routers, por defecto, cortan el tráfico de red IPSec  en el que se basa el servicio de VPN de la UJA. El resultado es que tras intentar la conexión una vez pasado un rato se obtiene el típico error de "El host remoto no responde".
Para solucionar esto, es necesario abrir los puertos de IPSec. Este es un tema avanzado, por lo que si no se tienen los conocimientos técnicos suficientes, una buena opción es contactar con el operador (Telefónica o cualquier otro).
En cualquier caso, los pasos a seguir son los siguientes:
1) Acceder vía web al router. Abrir un navegador web y acceder a la dirección IP del router, generalmente: http://192.168.1.1
2) Introducir usuario y contraseña de acceso. Si no se ha cambiado, esta suele ser: 1234/1234
3) Una vez dentro de la interfaz del router, acceder al menú: Advanced Setup -- NAT -- Virtual Servers
Pulsamos en el botón Add e introducimos la siguiente información:
(*) Custom server: VPN-UJA
Server IP address: 192.168.1.0
 External Port Start External Port End Protocol Internal Port StartInternal Port End
 500 500  TCP 500 500 500 500  UDP 500 500 10001 10001  UDP 10001 10001  Finalmente, pulsamos el botón Save /Apply para salvar los cambios.
4) A continuación, accedemos al menú: Advanced Setup -- NAT -- Virtual Servers 
Pulsamos el botón Add e introducimos la siguiente información:
(*) Custom Application: VPN-UJA
 Application Trigger Open Name Protocol Port Range Protocol Port Range     Start End   Start End VPN-UJA TCP 500 500 TCP 500 500 VPN-UJA UDP 500 500 UDP 500 500 VPN-UJA TCP 10001 10001 TCP 10001 10001Finalmente pulsamos el botón Save/Apply para salvar los cambios.
 
5) Por último, para hacer todos los cambios definitivos entramos en el menú: Management -- Save/Reboot. Pulsamos el botón Save/Reboot y esperamos unos minutos a que el router se reinicie con los cambios ya salvados.
A partir de aquí, ya podemos realizar la conexión VPN-UJA que debe funcionar correctamente, apareciéndonos el mensaje de bienvenida.</Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=437&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
