<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="problemas al enviar y recibir mensajes de correo">
               <Question Text="recibo mensajes con un fichero llamado winmail dat que no puedo abrir">
                    <AnswerIndex>cuando se utiliza microsoft outlook para enviar correo electronico los mensajes recibidos en los destinatarios que utilizan otro tipo de cliente de correo como microsoft outlook express netscape mozilla no se visualizan e informan de que el mensaje de correo incluye un archivo adicional denominado winmail dat el archivo normalmente es muy pequeño pero no se puede abrir en el mensaje de correo para evitar incluyendo winmail dat utilice el formato de correo de texto sin formato para seleccionar texto sin formato de todos los mensajes siga estos pasos abrir microsoft outlook en el menu herramientas elija opciones y formato de correo a continuacion en enviar en este formato haga clic para seleccionar texto sin formato </AnswerIndex>
                    <Answer>Cuando se utiliza "Microsoft Outlook" para enviar correo electrónico, los mensajes recibidos en los destinatarios que utilizan otro tipo de cliente de correo (como "Microsoft Outlook Express", Netscape, Mozilla ...) no se visualizan e informan de que el mensaje de correo incluye un archivo adicional denominado Winmail.dat. El archivo normalmente es muy pequeño pero no se puede abrir en el mensaje de correo. 
 Para evitar incluyendo Winmail.dat, utilice el formato de correo de Texto sin formato. Para seleccionar Texto sin formato de todos los mensajes, siga estos pasos: 
 Abrir Microsoft Outlook. En el menú Herramientas, elija Opciones y Formato de correo a continuación. En Enviar en este formato, haga clic para seleccionar Texto sin formato.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=44&id=98&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
