<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="listas de correo">
          <Categorie Text="suscriptor">
               <Question Text="he enviado varios mensajes de correo a una lista pero no se distribuyen entre los suscriptores">
                    <AnswerIndex>hay varios motivos para que un mensaje no se distribuya en una lista no escribio explicitamente la direccion de la lista en el campo to para la descripcion del campo from es muy larga y ademas contiene acentos ha incluido demasiados destinatarios en el campo to para la lista es privada y no esta suscrito esta suscrito pero ha activado alguna opcion de suscripcion a la lista para que no se puede enviar contacte con el propietario de la lista nombrelista owner listas ujaen es para obtener mas informacion sobre el problema de envio a la lista nota sustituya nombrelista por la lista temas relacionados cambiar o comprobar las preferencias de suscripcion</AnswerIndex>
                    <Answer>Hay varios motivos para que un mensaje no se distribuya en una lista:
No escribió explícitamente la dirección de la lista en el campo To (Para) La descripción del campo From es muy larga y además contiene acentos. Ha incluido demasiados destinatarios en el campo To (Para). La lista es privada y no está suscrito. Está suscrito, pero ha activado alguna opción de suscripción a la lista para que no se puede enviar. Contacte con el propietario de la lista <a href="mailto:nombrelista-owner@listas.ujaen.es">nombrelista-owner@listas.ujaen.es</a>, para obtener más información sobre el problema de envío a la lista.
Nota: sustituya nombrelista por la lista.
Temas relacionados:
<a href="http://www.ujaen.es/sci/redes/listas/utilizacion/suscriptor.html">Cambiar/comprobar las preferencias de suscripción</a></Answer>
                    <Link>mailto:nombrelista-owner@listas.ujaen.es</Link>
                    <Link>http://www.ujaen.es/sci/redes/listas/utilizacion/suscriptor.html</Link>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=56&id=301&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
