<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="mantenimiento equipo">
               <Categorie Text="arranque">
                    <Question Text="al arrancar el equipo me sale en pantalla un mensaje que dice error al cargar ntldr operating system not found">
                         <AnswerIndex>compruebe que no esta intentando arrancar con un disquete insertado en la disquetera si no tiene disquete insertado en la disquetera si tiene particion fat32 o windows 98 simplemente debe arrancar con un disquete de windows 98 y copiar los archivos ntldr o ntdetect com desde el directorio i386 del disquete a la raiz de la unidad c si tiene particion ntfs debe arrancar el equipo con el cd rom de instalacion de windows xp y entrar en la opcion de reparar r para abrir la consola de recuperacion una vez en la consola introduce los siguientes comandos x simboliza la unidad asignada al cd rom copy x i386 ntldr c pulsar enter copy x i386 ntdetect com c pulsar enter extraemos el cd rom de windows xp y tecleamos exit en la consola de recuperacion para reiniciar el equipo si todavia sigue con problemas pongase en contacto con la oficina de atencion al usuario del servicio de informatica</AnswerIndex>
                         <Answer>Compruebe que no está intentando arrancar con un disquete insertado en la disquetera.
Si no tiene disquete insertado en la disquetera:
Si tiene partición FAT32 o Windows 98, simplemente debe arrancar con un disquete de Windows 98 y copiar los archivos NTLDR o NTDETECT.COM desde el directorio i386 del disquete a la raíz de la unidad C:\ Si tiene partición NTFS, debe arrancar el equipo con el CD-ROM de instalación de Windows XP y entrar en la opción de "Reparar" (R) para abrir la consola de recuperación. Una vez en la consola introduce los siguientes comandos (X simboliza la unidad asignada al CD-ROM): COPY X:\i386\NTLDR C:\ (pulsar Enter) COPY X:\i386\NTDETECT.COM C:\ (pulsar Enter) Extraemos el CD-ROM de Windows XP y tecleamos "exit" en la consola de recuperación para reiniciar el equipo. Si todavía sigue con problemas, póngase en contacto con la <a title="Oficina de Atención al Usuario" target="_blank" href="http://www.ujaen.es/sci/sau/">Oficina de Atención al Usuario</a> del Servicio de Informática.</Answer>
                         <Link>http://www.ujaen.es/sci/sau/</Link>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=31&id=106&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
