<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="no puedo acceder a mis impresoras en red ni a mis recursos compartidos a que es debido">
               <AnswerIndex>cuando se establece la conexion vpn todo el trafico de red se encamina por el tunel cifrado que se establece con la red de la universidad de jaen riuja el resto del trafico de red habitual hacia internet se corta y se permiten unicamente aquellos servicios que el servicio de informatica tiene habilitados para vpn en el caso de recursos compartidos mediante la red microsoft impresoras carpetas del disco duro etc estos quedan cortados desde el momento en que se establece la conexion vpn por el riesgo de seguridad que ello supone por lo tanto mientras este conectado mediante vpn no podra acceder a carpetas en red ni imprimir por impresoras en red sin embargo las impresoras conectadas localmente a su equipo no estan afectadas por esta restriccion por lo que puede usarlas sin problemas si en algun momento necesita hacer uso de servicios no permitidos por el servicio de vpn simplemente desconecte la sesion vpn momentaneamente haga uso de los recursos de red que necesite y vuelva a conectar de nuevo mediante el cliente vpn uja </AnswerIndex>
               <Answer>Cuando se establece la conexión VPN, todo el tráfico de redse encamina por el túnel cifrado que se establece con la red de la Universidadde Jaén (RIUJA). El resto del tráfico de red habitual hacia Internet se corta, yse permiten únicamente aquellos servicios que el Servicio de Informática tienehabilitados para VPN. 
En el caso de recursos compartidos mediante la red Microsoft(impresoras, carpetas del disco duro, etc), estos quedan cortados desde elmomento en que se establece la conexión VPN, por el riesgo de seguridad que ellosupone. 
Por lo tanto, mientras esté conectado mediante VPN, no podráacceder a carpetas en red ni imprimir por impresoras en red. Sin embargo, lasimpresoras conectadas localmente a su equipo no están afectadas por estarestricción, por lo que puede usarlas sin problemas. 
Si en algún momento, necesita hacer uso de servicios nopermitidos por el servicio de VPN, simplemente desconecte la sesión VPNmomentáneamente, haga uso de los recursos de red que necesite y vuelva aconectar de nuevo mediante el cliente VPN-UJA. </Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=43&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
