<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="mantenimiento microinformatico">
          <Categorie Text="impresoras">
               <Categorie Text="en red">
                    <Question Text="tengo instalada una impresora fotocopiadora en red pero no me imprime y no da ningun mensaje de error">
                         <AnswerIndex>en su equipo 1 compruebe que la impresora esta instalada y en estado listo para ello siga los siguientes pasos boton inicio panel de control impresoras pase el puntero del raton sobre el icono de la impresora correspondiente y verifique que el estado es listo o preparado 2 si el estado es listo o preparado compruebe la cola de impresion y el estado de los trabajos que se encuentran en cola compruebe si hay algun trabajo de impresion que este atascando los demas e intente eliminarlo con el boton derecho del raton sobre el trabajo si el estado es no preparado compruebe que la impresora esta encendida y no presenta ningun mensaje de error o anomalia similar revise ademas que el cable de conexion a red de la impresora esta perfectamente conectado en ambos extremos 3 si nada de lo anterior ha funcionado procederemos a reinstalar la impresora desinstalandola previamente </AnswerIndex>
                         <Answer>EN SU EQUIPO :
1)Compruebe que la impresora está instalada y enestado Listo: Para ello, siga los siguientes pasos: Botón Inicio Panel de Control Impresoras. Pase el punterodel ratón sobre el icono de la impresora correspondiente y verifique que el estado es Listo o Preparado.
2)Si el estado es Listo o Preparado, <a href="http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm"> compruebe la cola de impresión </a><a href="http://www.ujaen.es/sci/sau/procedimientos/colaimpre.htm"> </a>y elestado de los trabajos que se encuentran en cola. Compruebe si hay algúntrabajo de impresión que esté atascando los demás e intente eliminarlo (con elbotón derecho del ratón sobre el trabajo). Si el estado es No preparadocompruebe que la impresora está encendida y no presenta ningún mensaje de erroro anomalía similar. Revise además que el cable de conexión a red de laimpresora está perfectamente conectado en ambos extremos.
 3) Si nada de lo anterior ha funcionado, procederemos a <a href="/index.phpq.ujaen.es/index.php?action=artikel cat=35 id=148 artlang=es" target="_blank" title="Instalar impresora - fotocopiadora en red">reinstalar</a> la impresora, <a href="/index.phpq.ujaen.es/index.php?action=artikel cat=34 id=142 artlang=es" target="_blank" title="Desinstalar una impresora">desinstalándola </a>previamente.</Answer>
                         <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=35&id=146&artlang=es</Url>
                    </Question>
               </Categorie>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
