<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="problemas al enviar y recibir mensajes de correo">
               <Question Text="cuando intento descargar mi correo solo se descarga algunos mensajes o no se descarga ninguno">
                    <AnswerIndex>esto puede ocurrir por varios motivos algun mensaje de la cola de correo no se puede descargar mensaje corrupto tamaño excesivo infeccion por un virus y esta obstruyendo el resto de mensajes en cola en tal caso acceda desde webmail a su cuenta de correo y elimine los mensajes extraños no solicitados o con archivos adjuntos sospechosos de tal forma que el posible archivo que pueda estar obstruyendo la cola deje paso al resto de mensajes una vez hecho esto y sin cerrar el webmail vuelva a intentar descargar su correo desde el cliente netscape messenger que utiliza habitualmente es posible que durante una descarga de su correo se haya cortado la conexion en tal caso los mensajes que ya haya descargado netscape son marcados como leidos por lo que no los vuelve a descargar aunque estos sigan en la cola de correo de esta forma mediante webmail vera mas mensajes de los que netscape descarga asimismo netscape messenger informara de que esta descargando un determinado numero de mensajes y en realidad descargara menos la solucion es similar al caso anterior desde webmail acceda a su cuenta de correo y elimine todos los mensajes que netscape ya se haya descargado </AnswerIndex>
                    <Answer>Esto puede ocurrir por varios motivos:
 Algún mensaje de la cola de correo no se puede descargar (mensaje corrupto, tamaño excesivo, infección por un virus...) y está obstruyendo el resto de mensajes en cola. En tal caso, acceda desde <a href="http://www.ujaen.es/webmail/">webmail</a> a su cuenta de correo y elimine los mensajes extraños, no solicitados, o con archivos adjuntos sospechosos, de tal forma que el posible archivo que pueda estar obstruyendo la cola deje paso al resto de mensajes. Una vez hecho esto, y sin cerrar el webmail, vuelva a intentar descargar su correo desde el cliente Netscape Messenger que utiliza habitualmente.  Es posible que durante una descarga de su correo se haya cortado la conexión. En tal caso, los mensajes que ya haya descargado Netscape son marcados como leídos por lo que no los vuelve a descargar aunque estos sigan en la cola de correo. De esta forma, mediante webmail verá más mensajes de los que Netscape descarga. Asimismo, Netscape Messenger informará de que está descargando un determinado número de mensajes y en realidad descargará menos. La solución es similar al caso anterior: desde  <a href="http://www.ujaen.es/webmail/">webmail</a> acceda a su cuenta de correo y elimine todos los mensajes que Netscape ya se haya descargado.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=44&id=96&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
