<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="red privada virtual   vpn">
          <Question Text="cuando intento conectarme aparece el siguiente mensaje resolviendo nombre del host no es posible resolver la direccion ip del servidor remoto compruebe que el nombre del host del campo destino es correcto">
               <AnswerIndex>este error aparece cuando el nombre de host especificado como servidor vpn remoto no es valido esto puede ser debido a varias causas que no este funcionando su conexion a internet en tal caso debe comprobar si funciona correctamente cualquier otro servicio de internet ej navegacion web correo electronico si esta sea la causa debe solucionar su problema de conexion a internet con su proveedor antes de poder conectarse al servicio vpn que no haya indicado correctamente el nombre de host remoto en el campo destino en tal caso se debe rellenar correctamente por defecto el servidor vpn de la universidad de jaen es vpn ujaen es que los servidores dns de su pc no esten correctamente configurados o la configuracion tcp o ip no sea correcta en tal caso debe comprobar si puede navegar correctamente por internet para descartar que esta sea la causa si todo lo anterior es correcto compruebe que el firewall de windows esta activado entrando en b oton inicio configuracion panel de control firewall de windows por ultimo se ha detectado que algunos modelos de routers adsl muy concretos bloquean el trafico ipsec necesario para la conexion vpn si este es su caso le recomendamos que nos envie informacion lo mas detallada posible sobre la marca y modelo de router para intentar ofrecer una solucion si el error no se debe a ninguna de estas causas pongase en contacto con el servicio de informatica indicando el problema </AnswerIndex>
               <Answer>Este error aparece cuando el nombre de hostespecificado como servidor VPN remoto no es válido. Esto puede ser debido avarias causas: Que no esté funcionandosu conexión a Internet. En tal caso, debe comprobar si funciona correctamentecualquier otro servicio de Internet (ej: navegación web, correoelectrónico...) Si esta sea la causa, debe solucionar su problema deconexión a Internet con su proveedor, antes de poder conectarse al servicioVPN. Que no haya indicadocorrectamente el nombre de host remoto en el campo "Destino". En talcaso, se debe rellenar correctamente. Por defecto, el servidor VPN de laUniversidad de Jaén es: vpn.ujaen.es Que los servidores DNS desu PC no estén correctamente configurados o la configuración TCP/IP no seacorrecta. En tal caso, debe comprobar si puede navegar correctamente porInternet para descartar que esta sea la causa. Si todo lo anterior es correcto, compruebe que el firewall de Windows está activado, entrando en B otón Inicio Configuración Panel de Control Firewall de Windows. Por último, se ha detectado que algunos modelos de routers ADSL muy concretos bloquean el tráfico IPSec necesario para la conexión VPN. Si este es su caso, le recomendamos que nos envíe información lo más detallada posible sobre la marca y modelo de router para intentar ofrecer una solución.Si el error no se debe a ninguna de estas causas, póngase en contacto con el Servicio de Informática indicando el problema.
 </Answer>
               <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=16&id=15&artlang=es</Url>
          </Question>
     </Categorie>
</FaqDocument>
