<FaqDocument xmlns="http://www.genAssistant.org"
			xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
			xsi:schemaLocation="http://www.genAssistant.org FaqDocument.xsd">"


     <Categorie Text="correo electronico">
          <Categorie Text="estudiantes">
               <Question Text="como puedo conseguir o activar un buzon de correo en la universidad de jaen">
                    <AnswerIndex>el buzon de correo de estudiantes es un servicio que esta disponible para todos sus estudiantes de primer segundo y tercer ciclo de la universidad de jaen este buzon no es necesario solicitarlo pero si activarlo darlo de alta en el campus virtual solo si dispones de una cuenta del campus virtual podras activarlo si aun no dispones de una podras obtenerla en los puntos de informacion universitaria piu utilizando la tarjeta de estudiante la secretaria de tu centro estudiantes de primer y segundo ciclo secretariado de tercer ciclo y enseñanzas propias seccion de estudios de postgrado estudiantes de tercer ciclo para activarlo sigue los siguientes pasos entra en la pagina principal de la universidad de jaen elije campus virtual e introduce tu identificador y contraseña pulsa en el boton otros servicios personalizados selecciona la opcion alta o baja de servicios finalmente pulsa en el boton alta de correo electronico estudiantes nota los estudiantes que se matriculen por primera vez en la universidad de jaen tendran disponible la activacion de su buzon desde campus virtual a finales octubre cuando finalice todo el proceso de matriculaciones es recomendable leer la normativa del servicio antes de empezar a utilizar el servicio al activar tu buzon de correo obtendras una direccion con el siguiente formato identificador campus virtual estudiante ujaen es una vez activado el buzon podras utilizarlo con cualquier navegador web conectandote al servicio webmail </AnswerIndex>
                    <Answer>El buzón de correo de estudiantes es un servicio que está disponible para todos sus estudiantes de primer, segundo y tercer ciclo de la Universidad de Jaén.
 Este buzón no es necesario solicitarlo, pero sí activarlo (darlo de alta) en el Campus Virtual. Sólo si dispones de una cuenta del Campus Virtual podrás activarlo.
 Si aún no dispones de una podrás obtenerla en:
 los Puntos de Información Universitaria (PIU), utilizando la tarjeta de estudiante. la Secretaría de tu Centro (estudiantes de primer y segundo ciclo) Secretariado de Tercer Ciclo y Enseñanzas Propias-Sección de Estudios de Postgrado (estudiantes de tercer ciclo) Para activarlo sigue los siguientes pasos:
 entra en la página principal de la Universidad de Jaén elije Campus Virtual e introduce tu identificador y contraseña pulsa en el botón "Otros servicios personalizados" selecciona la opción "Alta/Baja de servicios" finalmente, pulsa en el botón "Alta" de "Correo electrónico (ESTUDIANTES)" NOTA:  Los estudiantes, que se matriculen por primera vez en la Universidad de Jaén, tendrán disponible la activación de su buzón desde Campus Virtual a finales octubre, cuando finalice todo el proceso de matriculaciones.
 Es recomendable leer la normativa del servicio antes de empezar a utilizar el servicio.
 Al activar tu buzón de correo obtendrás una dirección con el siguiente formato:
 identificador_campus_virtual @ estudiante.ujaen.es
 Una vez activado el buzón podrás utilizarlo con cualquier navegador web, conectándote al <a href="http://www.ujaen.es/webmail/" target="_blank">servicio Webmail</a>.</Answer>
                    <Url>faq.ujaen.es/index.php?action=artikel&cat=45&id=114&artlang=es</Url>
               </Question>
          </Categorie>
     </Categorie>
</FaqDocument>
